[VIUTV全民造星]12人男子組合MIRROR討論區（34）

VIUTV 男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jeremylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》為MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日至2019年4月22日逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日到8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播，全劇共100集。延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日起逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 第一隻大碟
3. 信任的遊戲
4. 搖滾校園
5.小組歌
6. 兩場Concert (1/8、2/8)
7. Mirror Go 3
8. 三年內打造Jer做第二個陳奕迅
9. 第五首團歌 (四月)
10. 姜B台灣拍劇
11. 教主大表哥台灣拍劇

歡迎再加

粉絲行為 偶像賣單

今日（5月5日）姜濤在KKBox及Moov唱live都表現得好好！
信心返晒黎！有水準～好聽！！
之前我都一早講過 佢係東華慈善show唱live 因緊張而影響水準其實好平常
某D糖係度大驚小怪 瘋狂插～ 真係多得佢地唔少！
而家姜濤已經重新修正！

希望佢繼續改善自己表演上嘅問題
證明比人睇你係得嘅

同埋姜仔喺moov個live度, 安慰返花姐嗰度同話就算出solo歌都好, 都想remind大家自己係mirror嘅一份子, 真心覺得佢心態好好, 佢真係好重視呢個團隊!

Mirror拍港版大叔的愛係想點

source?

邊到睇到？

認真?

各Mirror youtuber已全面啟動

終於有手指舞跳

lee段咁既嘢叫教學 會唔會太hea

點解唔提牙柳

咁佢都冇提Jeremy嘅
屌 點解到而家啲傳媒仲會搞錯哂鏡仔啲info 連Mirror都串錯係咪on9
btw東周刊好似出名仆街

呂爵安係youtube開緊live
打緊琴譜啊

打機 宅男的人間冒險咩料

笑死佢啲演繹

笑死 係anson lo喎

睇呂爵安打機真係好歡樂搞笑又好搞笑恐怖都好搞笑真係好鬼正

Edan驚青樣好好笑瘋狂暫停

啦 呂爵安打琴譜個認真樣好好J架
一打機就搞唔掂

Viutv個乞兒都串錯Eden喇

佢打機嗰part真係好歡樂仲有jerb 同anson lo 亂入

睇edan笑左兩粒鐘

係邊度可以睇返？
AL入咗佢Live!?

唔係，係佢玩緊嘅game有個金毛waiter話佢係Anson

咦原來去左音樂台

救命

係呀，雖然上個po話要有心圍爐就會入，但既然大家話Mirror出咗道，放返音樂台都合理嘅我會聽大家意見㗎唔係北韓po嚟

大家安心討論兼發表意見啦

唔怪得影視台拉極都無
Search先搵到

五月仲有三個星期剩
第五首團歌呢屌
唔要第五首solo啊屌
依家疫情最好就係出歌比人係屋企loop
睇黎已入走數list

其實呢首錄左音未

頭先Show肌開頭突然播咗少少Reflection嘅MV 開心咗一陣 然後心諗
半年喇 第5首團歌呢

都話錄起咗囉

應該未練過舞 有排都未有mv

Jeremy上個禮拜live...
AK尋日上水...
大表哥尋晚live...
fans都有問mirror幾時出團歌...
佢哋3個嘅答案都係...就

唔知去到下年五月，Mirror加埋出咗幾多首團歌

又係時候拎返隊長隻gif出嚟

交晒U final assignment咁滯都未有團歌個影，連少少主題預告都無

有名你叫DiuTV，屌完都唔做
同埋唔好唔記得佢出名係Deadline Fighter，未到30/5佢都唔會叫仔仔錄音練舞㗎

你確定530之前真係會有?
好掛住mirror
睇左好耐佢地係舞台上既表演 又走去睇返一年前既live 感覺獲益良多
鏡粉會有唔同原因對仔仔有唔同既想法
但最希望都係12個人齊齊整整開心出現係大家面前

深夜廢mode係度諗鏡仔同鏡粉既關係真係香港罕有
fans既存在一定係追星得到快樂既同時 陪係仔仔身後support佢地 唔越界
而唔係要仔仔掉番轉幫口 甚至幫fans執手尾
追星最緊要開心 take it easy
第五首團歌冇影 鏡粉心很累 不過我諗仔仔更累
希望世界快啲好返 演唱會準時同鏡仔相見

姜濤 蒙著嘴說愛你 cover

究竟d姜糖點解咁有錢
咁樣買銅鑼灣站廣告要幾錢

見到個心唔舒服
如果呢筆錢係其他地方落廣告
或者幫手足仲好
不過班藍屍auntie理得你

明明之前都買蘋果廣告

新城知訊台《Mirror頻道》
逢星期六23:00-24:00
-
今個星期有佢哋幾個大細路喺度玩遊戲仲要終於除到呂爵安帽

其實唔止糖,根本所有fans廣告我見到個心都唔舒服
生日都算,出新歌賣廣告根本應該係viutv責任點解要fans比?

糖呢幾十萬同神教嗰六位數字如果比手足可以幫到好多人

有冇見到612話無錢?有冇見到攬炒巴新Po?
巴士都算黨鐵同紅隧一定係藍到仆街

有冇人知sogo黃定藍?

藍絲auntie打骰嘅兩大fc真係冇眼睇

有無人今晚可以live住一齊討論終於完sem可以準時上水吹奏啦

教主我嚟啦

教主簡直係我生活動力望住佢又有返動力打學術垃圾好難想像如果呢排無佢每星期嘅YouTube同story，個人應該俾呢個荒謬社會同nonstop online teaching摧殘到老十年表白盧瀚霆我最大嘅生活動力你遲啲拍劇都要加油呀

hug u追星先會明白既心情 社會生活返工讀書幾煩都好
望到啲仔出張相出個po 又可以獲得力量繼續

柳柳咁可愛得唔得㗎

JerB真係好Cute
今日個Po都好Cute

呂爵安張相
唔知like唔like好

你講咩?
爵安很有型 非常正確

有冇驅使你唔like爵安咁有型
呂爵安世界第一

Edan乜都推比JerB講先

依家要蒙著嘴說愛你

喂 多謝多謝

教主好貪靚
去邊都要化妝戴首飾

但係match㗎真係好識襯

come一巴

覺得毛巾係清潔用品既舉手

呂爵安好慘啊
真係知你係想好公正咁run個game

目標一致啲啦大家

搞唔掂 一世都紅唔到

你彈唔彈都係咁㗎啦
大笑咗

AL:你彈唔彈都係咁架啦

笑死Edan未問我已經估到叫JerB講佢優點

教主立flag

Edan：我地define㗎嘛
教主：你都係唔想我有延伸題姐

小學雞ss又鬥嘴

真慘 為左俾世人得知呂爵安係MIRROR所遇到既慘況
得意賜名 #團欺安 紀錄edan受到既不公平對待

放心呂爵安 陪住你紅得起

一玩game就好好睇
佢地仲記得榜上有名既疊字判判官啊

Danson俾人發現一痴埋就會變小學雞mode嘅源起呢啲歷史性時刻點會唔記得

真係好好笑成班小朋友咁
發現教主其實有時都幾mean
好正 好鍾意咁真實嘅佢

雖然玩到爆曬咪普通聽眾會唔知咩事
但我真係睇得好開心

今集姜B係咁幫教主助攻好好笑

教主今晚得姜B一個撐
但係最後教主都彈咗姜B

教主不嬲都係mean底架啦對外人先會客客氣禮貌款
MG1一玩game就表露無遺勁鍾意真實既AL

完 sem 揮個手
之前成日趕 assignment 都追少左

真係翻睇左無數數數數咁多次
Danson俾大家想像要早出現

係 佢對神徒同外人先會咁温柔
對住mirror應該好似平常人咁
睇翻呢啲真實嘅佢即刻覺得個距離感冇咁大
但點樣嘅教主我都鍾意

見到姜b成集玩得咁開心睇見都好開心

係感覺對住mirror佢會冇咁大壓力同包袱
真係變翻小朋友 同佢平時一個人做訪問個樣差好遠
同埋姜濤把聲好得意

教主是日mean爆金句：
你彈唔彈都係咁㗎啦
Anson Lo有like三四個(耳洞)囉okay，喂？
你日日見我都唔個我有(三四個耳洞)
你兩個互彈唔好煩
Shut down咗

好mean但好鐘意呢面嘅教主
成程好積極做收音師

應該都細力，唔見話好有

團欺安到最後俾姜B隻肥手指shut down咗

留意返盧瀚霆望住呂爵安答唔到追加題個hyper樣
好正好鍾意呢個佢

唔使嘈 最大力一定係團欺安食晒
見到佢個額頭紅左心痛mode on

教主：

睇人_ _最開心(esp Edan)

雖然好慘但好好笑好啦Edan你無彈Jer一定會紅㗎

水滸傳裏面嘅角色.....武松、🐯⋯⋯！呢個我都笑左好耐

今集安安lead 得幾好喎要讚下👍🏻👍🏻好明顯係有充足準備同埋成個討論氣氛係笑到肚痛
果然有mon post

盧瀚霆笑死我 佢完全係小學雞mode

忘我到唔記得(定諗住老屈?)答唔到追加其實唔駛彈
總之呂爵安同學____佢就好開心

我都想講 雖然玩game不似預期最後無力say goodbye

所以最後由今集成功玩殘呂小學雞嘅盧小學雞代講byebye

Anyway今集個vibe好咗好多呀大家講嘢時間平均咗無odd moment，雖然仲係有小小爆mic(但玩game開心理解嘅)，但睇得好開心

Mirror大家lead電台繼續加油！

Jer b真係做咩都咁可愛
我望住個po傻笑咗起碼5分鐘
我想像唔到如果佢找數跳姜仔首歌隻舞會係點

有得連埋一次過睇！

呂爵安聽完即刻企起身衝過去想打盧瀚霆
我再笑得大聲啲

可能下個熱潮黎

但陶大宇唔該似樣啲

點解咁多負皮

要㩒黎呢度㩒
咪攪我柳

唔洗理有班傻鳩成日負皮又唔敢出聲

3歲柳永遠都係咁可愛

柳應廷宇宙第一

笑死真正JerB
好cute呀

穿越時空的JerB

再lm睇呂爵安找數佢cm話要整返張

Jerb受左咩刺激
明明依啲事冇可能發生係佢身上架喎

你地話完jerb三歲佢真係整張三歲俾你地歎

跟得呂爵安多偶包亦漸漸減退

發生咩事會唔會太可愛
柳媽又真係陪佢癲

不過我可以同大家講 其實柳應廷不嬲都係咁
文青歌手個偶包都可以收放自如

有冇可能集齊12人一套相 想睇

呂爵安有返細個嗰件黑白間條

笑死lm等睇

姜姜母親節去左食黃店

已經出咗post

我都有留意到

竟然到咗有一日呂爵安受柳應廷啲cs野啟發

出埋鋪頭名 姜糖跟吧

皮皮同因仔都po咗記住找數啦鏡仔ssssssss

再見了文青歌手 跟得爵安多

偶包呢jerb？

母親節快樂最緊要團圓
俾掌聲鏡媽sss

Mirror成員模仿舊照賀母親節
Jer扮飲奶如巨B

報紙標題都諗好
有無多幾句?

JerJer 嗰張真係好爆

教主根本就係一個八婆仔
同佢夠熟先有得俾佢mean

Jer果張最正
因仔果張連個景都一樣

Jer笑死我
好得意呀

睇左好耐究竟圖2係邊個黎

原來係soundbear發起咖

有冇人睇咗肥姜同dodo個廣告 幾好笑

Error武漢肺炎期間出左三個廣告
Plug左一首歌
仲未計電視節目 電台宣傳

Mirror班仔

鏡仔都plug咗六首歌呀
仲有好多訪問添
不過全部都係solo
一首團歌都冇

依個訪問幾好聽
鍾意姜b既心態 好開心佢既人生遇到依一班兄弟一齊係依行拼搏
希望你有一日達到你既目標再開心食肥
真係準備退休既 唔該提早定好幾年倒數 應該會超級掛住你

ps俾姜媽以為係gay 同唔記得左edan 笑左

12人男子組合消失了

隊長終於有job

睇到呢下笑咗出聲

15號首播！！！
支持

Lokman

姜濤啲懶音真心要改善，有啲位唔睇字幕唔知講咩
可以放少少，感覺上有啲緊張
Btw 抹鏡個位好啱佢

明天。五月十二號。晚上九時正
Youtube見。
#水型物語

呂爵安第一條YOUTUBE片！！！！！！水「型」物語 ！！！！！！

比定like安安先
Jerdan果然係real cp

幾似樣

好開心好興奮啊
竟然第一條片就黎找數jerdan
仲要黎個咁靚仔我最鍾意既ending shot

可以key返張jerb版水形物語係隔離

好期待

好似真係有喎點解可以咁正

信政府，唔怕！

姜b好似肥咗
好得意

隊長啊

覺得姜B好似高咗唔知21歲仲有無得高呢

3個企埋一齊發現姜b寧舍高大 係平時隊內啲人仲高 定真係高左

5月要過一半啦
第5首團歌呢
心很累 真係真係真係好掛住MIRROR

哇！好期待
Jerdan is real

走數是常識吧

真係cover Jer b !!!!!!!!!!!!!!!
好期待
Jerdan is real

姜仔個手指舞（challenge? ) 無人做？定我miss 咗 想睇

好有夫妻相
第一眼以為係阿Jer

自己做咪有人做囉

佢唔係tag咗其他仔咩

佢成日話五年後變肥，其實係咪五年後滿約就唔撈？

應該未拍姐

我第一眼都以為係

好期待
Jerdan世界第一

Edan 呂爵安 《水型物語》MV

呂爵安幾時出solo好好聽

cls鄉音版水型

勁正

Jerdan

我去loop多幾百次先

鄉音值得一段solo

呢個無錢拍嘅scene真係笑出聲拍得有九成似好勁啊，水底個part用水缸拍創意一流用呢個mv打響頭炮Excellent

JERDAN IS REAL

Edan有無興趣拍埋一所懸命

笑到仆街
誠意分100

多人活動拍MV！甘耐冇出片去左邊？ ft.Edan,Jer

Jerdan is real!

好好聽
阿Jer陪佢癲好正

頭先無睇到的士個part，睇返就
怪唔得叫水型物語呂爵安再一次再我地展現佢嘅創作力量和幻想會嚇你一跳

個重點係呂爵安之後發現原來係飲咗JerB啲⋯

本身無睇頭個part唔明，睇返就

笑到癡線
佢發現真相最後個shot好靚仔

發現真相個下啲偶包重新歸位Too late

好正啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
Jer b個偶包又一齊唔見咗但我鍾意
呂爵安下年一定一定要出solo
Jerdan世界第一

btw

呂爵安你啲水底shot好似痙攣咁 jm9

不過最尾都執返個偶包

失去偶包的一瞬間
拾回偶包的一瞬間

呂爵安真係可以認真地惡搞

好靚仔又好搞笑

太鍾意呂爵安啦 成日認真地做膠事娛樂大家
睇到我又笑又眼濕 有朝一日到你真MV出世 應該喊得出
再睇你惡搞返自己個mv 可能係我心願黎

ps: Jerb中分真係好睇
見到jer陪返edan錄音拍片就會想叫
JerDan is real!!

之前cap左咁多solo gif 冇理由唔出水型架
剩係望畫面成個偶包又係度喇

撇除升key鄉音個part
兒登女仍然好多懶音
例如：氧/養、往、卻、讓、默
到底diutv 有冇咬字口才班比佢地學

朗誦冠軍兒登女到底經歷咗啲咩搞到而家咁多懶音

可以要再朗讀六角形的工廠調整返啲咬字同lur

外星三少女返回地球

好陽光好青春好靚仔好charm
好掛住佢地啊嗚嗚嗚嗚
拍劇加油啊

Credit：花姐ig @ahfa0908

點解我睇唔出有違和感你係咪有份做水型物語後製

你諗多左喇

花老母同契仔禁出Story法
仲唔係契仔出歌既節奏
團歌呢屌五月中啦
死都要攬住契仔先

歌都未錄完
但已經不停post左2個月，驚死人唔知佢出歌咁
仲要講埋歌名

想話唔係偏心都唔得啦
其他仔死架？
攬住契仔死啦！係呀我又講喇！咪繼續係訪問扮委屈囉

估到係契仔出先過團歌

偏心到冇眼睇
仲話冇特別偏心邊一個 個個都錫
盲嘅都知你有幾錫陳卓賢啦

花姐你可唔可以話俾我地知
點解你會咁仆街

諗起之前游大東個訪問

冇心捧Mirror咁一開始好心剩係簽陳卓賢同姜濤咪算搞咁多野

其實香港廠景同攝製隊成本高真係唔出奇
你話飛廉航加拍日本街景同香港拍差唔多我都算你講得通

但係段段訪問都係提呢件事，仲要成兩個月不斷loop，呢樣真係好L反感

叫乜撚嘢澄清賢啊
叫怨婦賢喇

01訪問個個都話花蛆對契仔係慈母feel都知咩事啦

飛廉航加拍日本街景同香港拍差唔多

咁點解得契仔你可以用呢舊錢去日本但其他仔要拍廠照嘅既然差唔多就應該個個都搭廉航都拍外景啦

不過算啦，可能花蛆連契仔都呃埋，以為個個都係差唔多budget拍mv呢

教主錄音唔知做咩呢？

其實又唔係個個飛外景就有用嘅
牙柳個泳池出埠都無用
教主又想用維港景拍
Ak就因為疫情無得飛

不過diutv你早啲準備，年尾至一月頭拍唔得嘅，係都要迫埋一兩個禮拜拍三個仔
仲要出面咁嘅時勢先搞

因為所有關於契仔嘅事都會預早準備，確保唔會做漏。其他囝嘅就話之你，要佢哋自己救自己

其實想問 點解破100萬views係花姐跳俾我睇?
花姐係藝人? 花姐需要更多出鏡既機會? 定係有好多fans期待睇花姐跳?

點解唔係鏡仔跳俾fans睇?
或者姜b著靚靚拍個可愛live版俾fans睇?

我真係諗唔明啊

我想睇鏡仔跳>>>>>>>>>花蛆跳
花蛆你有無偶包我理得你，我都未話你做經理人搞差別待遇，搞到全人類做YouTuber自力更新，唔好以為post多幾張仔仔相都扮無事

女人好小器㗎，做埋鏡粉嘅女人仲小氣，你點對其他十一個仔大家心照啦

我家啫喱咪真係好好好靚仔
忍唔住吹奏下顏值在線

不意外
我哋都由上年出solo屌到依家啦
Diutv 花蛆幾時有理過鏡粉意見
無錯呀 我講緊鏡粉呀 唔係個別唯粉呀
資源傾斜曬去自己個仔道 咪日日幫花蛆打飛機囉

Agger
冇人想睇你呀花蛆
留返你自己拍完自己send比你契仔睇啦
鏡粉只想見到11個鏡仔版本

搵咗咁多星拍都唔搵自己兄弟拍
唔會有人想睇花姐囉

Agger駿駿真係好靚仔

咁姜仔之前都tag 左其他鏡仔嘅
可能未拍姐
同埋要擴大鏡仔嘅觀眾層, 搵其他星拍又應該真係有更好嘅宣傳效果
但真係無人想睇花姐跳囉唔該

其實MV都搵左幾個仔拍啦！
Ig 又tag左班仔一齊拍challenge
最後呢？係佢地唔拍就唔好逼人啦！
AK ig live個陣有跳幾下既，但唱錯歌詞又唔識跳
佢仲要係有份拍MV

Anyway, 一百萬view點解會係睇花姐

如果蒙着嘴說愛你係團歌就好
多個機會宣傳吓團隊

一所懸命都好啱團唱

咁我又覺得MIRROR既style唔係咁喎

btw多個機會宣傳唔係叫姜仔首solo黎宣傳團
而係應該叫viu下一首就要出第五首團歌
等左足足半年都未見影既團歌!
講左半年話會5月出既第五首團歌!

Live會變左大型炒車現場
(除非mirror唱功集體再提升

已經幻想到契仔夾硬要唱chorus
但唱到子彈上唔好咁嘅聲

唱好破鏡先......
有時聽到破鏡 chorus 合唱唔齊都有啲尷

子彈上好～～～～～～～
希望嚟緊嘅live都可以見到大家進步
好掛住鏡仔

呢樣我都有諗過
但覺得唔係要成團一齊唱蒙著嘴說愛你呢首歌 首歌成品係姜仔心血
而係呢個抗疫related嘅concept應該係拎嚟出團歌
明明係個大好機會sell團
我真係睇唔透

都係個句啦 半年啦 第五首團歌呢屌你
我同你數吓啦
第四首團歌同第五首中間已經出咗7首solo 準備出第8首

未有一百萬已經有謝kay
一百萬先得閪女人花蛆
邊個想睇啊

我寧願睇魯生
不過佢出價三百萬

啲神徒究竟有幾鐘意DM人先會搞到游大東要公開講

睇ansonlo youtube話準備緊第二隻歌
連佢都出第二隻歌
團歌呢？？ 其他人呢？？？

我想睇Sound Bear

不過今期藝文青真係好賣得

啲相好好睇十幾蚊值得買返黎J下啊

啲相好高質之餘，另一邊封面係手足莊正
呢十幾蚊比得好抵

姜b好得意系列

曾志偉

佢話之後要唱 live
係慈善show個日定其他音樂平台 ig live?

Joox live

好耐無睇過lokman做戲
好睇

終於見到隊長

唔係話唔轉咩
開咗三十幾個都喺影視台 而且Mirror唔止音樂發展
況且團歌都唔多首
仲有佢哋係電視台artistes 雖然無得出鏡

終於有job, 但mirror ig, 花姐ig完全無提過
成為棄卒。
真係要自力更生，隊長！！加油！狂舞派快d上啦！

結果個節目提都無提過mirror
播MV可能好多觀眾都唔知係咩嚟

AK岀咗新片啦

遲咗開始睇mirror頻道
開題:尷尬嘅狀況
隊長:而家

姜濤同前輩合作(嘅預告)就自己、花蛆、 mirror ig都出 post
隊長拍呢啲公益慈善嘅微電影就無人理

5月剩返14日咋

同場加映 距離Reflection面世196日啦
恭喜鏡粉loop左"新歌"半年

去嘈一嘈啦
之前mirror ig又少更新
一有po同story都係得陳卓賢
唔講仲以為係ian官方ig
可能好多人嘈完就改善咗

唔屌唔化

日日都係夜晚

報紙檔易搵
灣仔望到幾間都有

皮皮唱歌真係

有進步

個樣都越來越靚仔

好charm

真係 我好鍾意睇皮皮跳舞
好想快d再睇到皮皮跳

你講緊我澄,aka怨婦賢？

Hello ViuTV
今日係五月第三個星期啦喎
團
歌
呢
？

聽講五月契仔都出solo，究竟係無聲氣嘅團歌先定鯨落先呢

可能要到出道2周年團歌先有歌

仲有會係邊個
Btw 聽到花蛆句「你係屬於我架」打晒冷震

今日花蛆story咪po咗契仔啦

老虎鬧契仔果段好似爆左句”冇show錢”

準備集資推契仔第五首solo快過第五首團歌
Hellos垃圾應援包迫你科水成千蚊先有個特別版
驚死冇人科水幫契仔應援 人地神教同姜糖唔洗出聲都衝出黎科
最緊要量力而為

睇嚟五月第三個星期係契仔集資跑出喎
唔知集資完可唔可以喺落廣告版呢

嗱你地唔好屌點解契仔solo可以早過團歌出呀我澄都講過公司有安排，你班人睇唔到個whole picture做咩咁快出聲屌

契仔人地鐘意點講係人地嘅事，你要繼續唔好理知無

唔準你地誤會我澄！
祝集資成功，記住量力而為呀

班妹妹仔唔押曬成副身家落去支持我澄
仲好意思叫自己做hellosss？
快撚啲集資落廣告去IFC喇
我好撚想睇到契仔唱歌難聽到全港都知啊

有野送要識感恩啊

駛乜集資吖！契仔出歌喎，花老母仲唔鋪天蓋地幫佢宣傳咩？等睇港九新界都有創作歌手澄清賢廣告

有幾個鏡仔足足四個月無公開出嚟見人喇
無節目 無廣告 無歌 無訪問 乜都無
電視都係得全民造星同Mirror Go重播先見到咋
Viutv同經理人真係好撚錫啲仔啊

屌 講起solo就嬲
成日講幾時出solo 準備成點 今年目標係大家鍾意單曲
團歌呢 Mirror呢

mirror? 摺撚左佢啦
個個禮拜唯一以mirror名義出既mirror頻道
mirror ig係唔會update
你睇下個IG? 有幾耐冇出現過mirror既野而唔係個別鏡仔solo既野？

呢個不得了respect

好想睇北韓點解決
不過佢地都wfc架啦
致Monpo既北韓人士係插緊你地啊
繼續擦鞋繼續覺得哇好抵啊

唔好推啦

點解得《鯨落》個名就好似知道mv講乜
仲要設計埋
會唔會最後個 tone 唔夾?
利申無入tg

其實佢個design都冇乜話tone唔tone啦

想知好耐 真係得個名

咁又唔止簽兩個 條八婆仲有三四個偏心㗎

你地唔好再推啦再推@ifc.hater仲得了嘅

利申：唔係我開，開個位鏡粉respect

唔好再推

定係根本唔應該咁快有咁多個成員出solo呀
一季出一首團歌唔過份啩
就算之前無打算 但趁3、4月出首打氣歌又諗唔到嘅
究竟仲有無放Mirror依個團上心

個 tone 又好啱「鯨魚生吞亅

根本成個stratgey錯晒
正常應該係先攪好團
2、3年後先開始推solo
而家攪到唔知點咁
推solo又攪到各大fc各自為政極度分化
有心推團嘅抗疫打氣歌就應該用mirror名義出啦
而家對於街客嚟講繼續姜b=mirror
mirror?唔係姜濤個英文名嚟咩

其實集資應援真係無問題，但個問題係唔好搞到係因為你有俾到某個金額就送嘢俾你當多謝啦而家成個concept錯曬

如果係好似平時生日應援咁賣應援物賺宣傳費咁咪咩事都無，係都要搞到自己兩頭唔到岸你班最乖嘅fans喺連登俾人屌足咁多個post都唔成材幫你唔到㗎喎好自為知啦

其實我諗極都唔明究竟明買明賣用應援物集資有咩問題
點解要巧立名目搞到咁尷尬

Agger
呢個先係問題。。
直接話應援集資咪算囉
點解要攪咁多嘢

洗撚理鏡粉意見咩
出道18個月貼張相寫堆字就個個喺下面多謝花姐 花姐好嘢
之前鬧日本MV班人去撚曬邊
自己個仔有得出solo乜撚都唔記得啦

屌到無力屌

11個其實係無姜仔定契仔

好明顯係契仔啦

好心100萬view就指定無份拍MV又無被ig tag嗰幾個鏡仔拍啦
真係慘 係咪要乞求呀 自己友無嘢撈都唔幫
經理人唔用腦諗吓又唔識安排 仲要同啲仔爭曝光
屌佢老味
姜仔同班fans仲要好想睇咁 無x嘢呀

三子早排啲訪問都透露
未簽約已經plan好曬幾年嘅計劃
係幾年SOLO嘅計劃
所以diuTV自己個strategy不嬲都係solo>>>>>>>團
而家不知幾on佢個flow,幾成功,跳起yeah
但就呃9啲fans話搞男團
都唔知當初有冇呃9埋被遺棄嗰啲仔sss

一個團半年7首solo 屌
下半年預計仲有10首 屌
團歌預計1首
下年仲講solo 屌

佢一早已經話年中出第二首啦 又成日po錄音相
唔係有份solo都係每年出三首咩
團歌唔記得㗎喇

正解
教主jerAK出第一隻歌啲訪問已經話今年每人會出三首
唔知AK首打天下主題曲計唔計

究竟點解要用團嚟出道

簽約前已經plan好AL solo計劃
未簽約嗰時喎 真係得咩
垃圾公司成日做到好窮好寒酸咁 屌但就plan好幾年solo大計 正乞兒
呃鏡粉錢捧solo 儲落嘅粉又可以過檔去單飛成員度

但姜仔係主人家 依家係點人做嗰個喎

串撚到咁

呢個真 其他仔仔都要開YouTube自力更生，花姐一句都無提過佢地

我記得係Jer喺訪問度話mirror未出道花姐已經同佢講話第二年俾佢出solo嘅，而教主係冇收到呢個通知嘅。我諗都係因為教主自己keep到人氣同唱歌真係有進步先有得第二年出solo咋AK就真係唔明
不過都係嗰句，應該攪起咗團先慢慢推solo

好大粒花生
IFC幾時收皮啊屌
真係好多hellosss因為個fc走撚哂粉

我反而覺得契仔正式開始之後多咗好多粉

冇乜留意 咁正常一個歌手一出首歌點都吸到啲新粉嘅 百貨應百客

我反而留意到出面好多人都對正式開始好反感咁

廣東歌po對正式開始嘅評價
首歌作得正正常常嘅
但應該好多人都唔明點解會上榜得最耐又上到903第一
再加上鏡粉灌票事件
街外人對鏡粉整體印象唔會好得去邊
但而家鏡粉都唔care架啦最緊要自己個仔把炮

其實一開始係12個人嘅團體
應該做好團先
唔係話solo唔好
而係係咪真係要連續同一班人不停咁出？

大家都知 原本組合嘅人有各自嘅fan base
不停出solo 只會加劇分化
如果想Mirror行耐啲
倒不如先穩定團粉
(如果diutv淨係想賺錢除外 咁繼續solo)

魯生大睇頭過花蛆谷爆三百萬

[member]如果定價唔係特別過份係絕對接受到,但三大龍頭都係掠水[/
member]

花生！ 係花生

我真係好撚興奮呀

睇佢啲story見到啲護主妹妹粉又係到拖其他成員落水
果然係隸屬ifc嘅hellosss

其實除左拉人下海仲識乜鳩？
錢又無 人嘅質素又劣
想大聲又無本事
小朋友齊打交lv
見到成班mk妹淨係識得扮門口狗 而唔係牛丸凱婷lv 淨係可以做口交部

契弟仔 唔知會唔會同邊個鳩層扭下計又扭到幾board返黎

喂丫呢個真係笑咗

一提我澄 大部份鏡粉都憤怒了

啊哈哈哈哈哈哈 要召喚北韓fc一姐jenny快啲睇下
有冇mon po國民擺上北韓group啊？

快啲將IFC惡行宣揚出去
比外面人睇你地做fc做得幾肉酸
靠手段小動作做一姐真係好核突啊
我澄會唔會幫口：佢地好乖 一直都管理得好好

其實大部分巴絲都係食花生嘅姐
有花生自然就食

無AC嘅原來
小朋友齊打交狗咬狗
狗咬狗

等我打乜鳩都加密先

[meber]屌你老母 又消費連登[/membe]

笑死

問下老母老豆咩係isp email申請返個ac睇下我打左乜鳩先好cap啦

咁睇咪好撚風趣囉，但係哩到班友咪掩住半邊咀笑撚到腸呀腎呀都跌撚晒出黎啦

起初以為係有咩爆料post睇下八囉，畢竟我都收撚左啲火點知越睇越似名校secret，100人follow都要cap黎打飛機，咁撚幼稚都做得出，所謂爆料都嘥氣啦，一睇就知係小朋友齊打交質素，唔撚睇啦屌

嘥時間

姜b有人教吓lead住真係好好多
雖然啲眼神對答仲有進步空間 俾多啲自信

其實邊個想睇佢跳
100萬關佢鬼事咩

下次補多句先send
依家負皮食到飽

真係好多以為mirror係姜b英文名
利申鍾意第2個仔但朋友都直接叫我姜糖

無人想睇呀
走喇好嗎

Alton今次條片睇得有啲尷尬唔知係咪因為太多女仔同唔係好get笑位係邊

但係拍得幾高質

花生食咗一日，原來又係一個發出唔認自己係hellos技能嘅最乖fans，今次第二個技能終於Level up，唔拉仔仔落水，而係拉連登落水同你對抗北韓叻呀今次

叫人去連登追po食花生無錯，而且以前呢度又真係多料爆，但你隔幾個story就 hello連登巴絲同I am watching u係jm9

呢度無人同你熟呀

至少我同唔知你邊位

北韓fc集資手法有問題尋日都有提過唔多講，你班hellos點爭風呷醋鬼打鬼搏上位我don’t give a crap，但麻煩唔好營造到連登撐你推翻北韓仲要po某幾個user嘅名+cm上去當人地撐你/懶frd真係搞唔掂
(好啦其實因為見到有我份，唔想俾人誤會先突然打呢堆嘢)

我本人對契仔fc轉幾多手adminsss真係不感興趣，從來diss嘅都係佢啲最乖fans要覺得全世界唔幫佢偶像就係錯又不可一世嘅態度同契仔每個訪問都喺度澄清低成本廉航外景同佢首solo即將快過Mirror團歌推出

最後都係個句：

飯隨偶像

但如果小編你真係因為今次呢件事上到位麻煩教好班妹妹，唔好成日衝出去搞衰Mirror個名不過望一望飯隨偶像呢一句，算啦一切都係我ff，都係專心狙擊乞衣Viu仲實際啲

Hello乞衣Viu
人地契仔fc都開始搞應援，我班仔仔首團歌揀好demo未呀，搵咗人填詞未呀
唔好拖到30/5先做呀

多po同story到就算想食花生都嫌煩

尷撚到喊出嚟
我睇左1分鐘都冇就俾左個手指公向下佢
因ton不如你繼續直播打機算啦

究竟花老母有幾想做藝人

我覺得幾好笑咼

吓佢真係跳架？有冇咁厚面皮
得閒練舞不如計劃下個whole picture
睇下得番12日點死隻團歌出嚟

有造星三。。。

你都係上 wiki 見到？

點解可以打錯做「全民高星III亅
支報 01趕住搶獨家

仲拍造星有男有女不如拍套港版Too Hot Too Handle算啦反正都係一堆劇本，佢仲有noise過拍造星

想問上年造星2選出嚟嘅三甲而家有咩do?
同埋而家大部分鏡仔都已經唔見有job接
仲想拎資源想搞造星3
不過暫時都係傳 唔好係真啊

拍咪拍囉
花蛆你返去做監制啦 唔好搞mirror啦好嗎

可能花蛆會死攬仔仔再戰造星3戰場

全女都好過男女

如果mirror又玩，班新仔又變 condom

有女的不了
花蛆眼光不了
唔想再見到有類似垃圾大王同支那隱廢嘅人受捧
唔想再見到d有料嘅人因為花蛆要捧垃圾而被foul走嘅場面

星二完全冇人跑出
究竟點解仲有第三輯的必要

如果真係搞
到底造星三有咩目的
花蛆其實係咪想捧自己
不如專心做好mirror先搞其他嘢啦呀經理人加監製

舊年屌造星2既嘢又再重複屌一次

Lm Mirror上chill club
Diutv你幾時肯出新歌啊？
5月得返幾多日啊？

【《CHILL CLUB推介榜》記者會 FB LIVE預告!聽日(星期三)下午3:00!】
MIRROR (姜濤、楊樂文 LokmanYeung、Anson Kong 江𤒹生 、Stanley 邱士縉、陳瑞輝Frankie Chan )
應該係唔洗開劇嘅都去晒

使咩密啊 私追L聽日咪逼爆人地個停車場啊

未來有得上Chill Club又點
新歌都無首人地點邀請你去2020一首團歌都未出呀

團
歌
呢
？

每個月3號唔使慶祝出道幾多個月啦
係計下diutv幾耐唔出團歌啊
歌又冇活動又冇 慶咩祝出道姐 其他鏡仔仲低曝光率過阿神啊

花蛆幾個story...陳卓鯨...教主錄音...AK錄音...
全部都係solosolo同solo
團歌連影都未見到啊
5月出團歌?邊年嘅5月呀

AK尋日上水...私追撚收皮未

Admin先可以私追 其他生粉不了

私追呢啲嘢係Admin and friends嘅獨家福利嚟㗎

諗起防曬tim

反而覺得今次唔係sell好笑
Cover嚟講算係咁啦又岩佢運動形象

不過想知佢係咪睇通睇透
打算以後都自力更生？
其他仔YouTube都係比較隨心講生活
佢條條片都大製作咁

不如佢專心做監製唔好搞MIRROR

突破盲腸 因為冇講邊年5月

防曬過咗氣啦
你估而家無咩

陰公 媽媽都變成左condom

想知admin送咩俾老闆

我都係
unfol左

星二仔已成condom

下面啲cm tg啲反應預期之内，無論如何你話我偶像就唔得！你就係衰人！其實究竟要幾耐先明白有批評先有進步嘅道理？
少少批評都接受唔到，淨係係咁鬧人，真係好肉酸

其實平心而論
據Ak之前講，臨套劇出先急住出歌
呢啲唔係budget問題，係diutv佛系管理問題，監製都 hea 黎就證明在 diutv 犯錯

但係鏡粉圍內就話知啫
樂評人點知你咁多啫

可唔可以站在人地嘅專業去了解呢
同時之前三子樂評都唔錯架
係咪要咁輸打贏要先

Diu本身都唔係次次有劇集歌
可能唔關佛系管理事
係Ak想做 咪要自己搞咁

果然係兩兄弟

btw ak最近係咪肥咗 睇打天下ak塊面好大 有啲角度好似仲有雙下巴

私追可恥

拉隊Tag dua lipa係乜料好柒

造星3 一定係會變成 配對戀愛真人show

本身欣賞佢認真做鳩嘢,上到報都已經夠啦
而家幾粒仔開聲叫班粉一齊tag到dua回應
唔係唔知班粉出名癲吓嘛
一日未回應就tag/dm/story樣樣齊
勁騷擾真係多咗

真係好兄弟
姜仔tag 啲仔做手勢舞challenge 冇人理，隔咗兩三個禮拜先有jeremy 應下機 （多謝晒喎）
而家因ton 做 youtuber 就一呼百應，明嘅

姜仔自己都係tag應駿安濤son之嘛
睇ig互動都見到鏡仔好明顯分2堆玩

人哋未po姐 針住人做乜姐
Edan都講咗會找數啦
你唔講edan第二日即刻鋼琴cover撐？
應駿安濤son咁fd點會唔撐啊
Take it easy啦姜糖

咁我又覺得唔使咁敏感既

其實堆仔未跳隻舞真心覺得冇咩野
之前其他仔tag成員玩接龍咪又係冇人理
啲仔自己個找數list都好長 又忙緊戲
要搵個地方著靚個look練好隻舞成粒鐘先拍得好
ps啲仔有話會找數既叫大家等待下

至於alton條youtube片
咁好兄弟幫手宣傳下都正常
我指出story叫人睇 唔係話tag人

一早話咗架啦
係有啲潔癖撚死都唔信
由造星2 AL贏專業大賽嗰吓已經知啦

拍手勢舞同share條片分別需要幾多時間用個腦諗下都知

相隔幾耐終於見到仔仔用MIRROR(唔齊人)名出活動

【《CHILL CLUB推介榜》記者會 FB LIVE!】
(姜濤、楊樂文 LokmanYeung、Anson Kong 江𤒹生 、Stanley 邱士縉、陳瑞輝Frankie Chan )

mirror ig一撚樣冇update

真啲仔咁忙又要搵靚背景又要化妝set頭拍
咁都要屌

係咪當置頂個句嘢無到姜糖衝咗出嚟搞到上埋報咁大鑊而家又嚟多個生粉呀

聽到句 我地係MIRROR 都想喊

我諗星勤明總有班fans最撚鍾意護主周圍吠嘅 佢都應該遇唔少
但街外人見到又有得笑鳩mirror班fans玻璃心

不過老實講呢單嘢冇得講
根本一開始乞衣viu都冇預budget做呢隻歌嘅話 都算係咁
但人哋用專業角度好心提點吓咁又要嘈

大家好 我哋係MIRROR

sor9 但笑到我
kolor仲要扮返鏡仔

幾耐冇聽過

喊出黎
真係真係真係好掛住你地啊

呢個笑咗

不過姜仔連句大家好都講唔好
變左Da ah 好
D懶音

推到12人ver.

btw其實只係想齊人 咪話多人唔合得體出歌 望下頭先個Live幾多人

佢地真係好得意

非官方可以收錢？

📣♥️520大家霆重要消息發佈♥️

「盧瀚霆後援會AnsonLohonting Fansclub 」 早於👱🏻‍♂️教主正式出道前已成立，目的為集合不同的神徒👶🏻，一起為👱🏻‍♂️教主應援💪🏻 有見神徒👶🏻數目越來越多，為使大家霆🏠越來越團結，我們決定正式成立會員制度。

每位會員除了可以擁有自己的專屬號碼外，更可以優先參加Fc所舉辦之活動及參加活動門票抽籤等等。我們希望藉此拉近大家的距離，並增加彼此的歸屬感♥️

如果有意加入我們的大家霆🏠並成為會員，請留意以下詳情🙌🏻

AnsonLohonting Fansclub Membership

【會員尊享福利】
1. 免費領取應援物
2. 優先參與活動門票抽籤
3. 優先參與本會舉辦之活動
4. 以會員優惠價購買本會之獨家產品

【成功入會即可獲會員專屬禮品】
1. 精美會員証一張 (擁有個人專屬號碼)
2. <Anson Lo 盧瀚霆 > 中英文名PVC名牌一塊
3. 神徒粉紅會Tee 一件（另有黑、白色版本供獨立購買）

⚠️截止日期：2020年5月23日晚上6時正

申請連結：

咁其他11個fansclub可以照做

$120睇你對admin嘅忠誠

收得錢玩會員制既Fansclub 係咪姐係代表仔仔已認證為官方fc?

有啲疑問
收費會員福利有「優先參與活動門票抽籤」依一項

一直以來 唔少活動門票來源應該都來自viu 平均分俾12個仔既非官方fc
雖然不嬲都係admins & friends既遊戲多
但如果FC拎依一樣野作為收費會員福利之一 有冇存在不妥既地方?
姐係變相 另外11個fc日後都可以齊齊收錢?
咁又有冇人可以監察到fc真抽籤? 而唔係又存在黑暗位
(畢竟連出商場show都可以用唔想咁多人而唔公布
真係令人對fc既公正&透明度存在非常大既質疑)

依家12個fc都唔係真官方
即使信得過fc聲稱 將收益幫補運作應援等
咁何解唔係viu真官方12個fc一齊做依樣野?
依家咁既做法 理論上係咪有好大既問題呢?

兜返轉頭 咁如果fc話 原來viu同仔仔已認證成件事既
咁上面堆野 就一啲問題都冇啦
咁就想問 MIRROR幾時解散? 會唔會有個日子?

補充多一點

覺得非官方fc收費玩會員制 係冇問題既 即使fc日後係咪公正處事 其實都唔多care
畢竟係fans你情我願
只係替日後追AL既fans慘 唔入會咩都冇得追冇得睇

在意既點係
如果拎官方提供俾12個仔非fc既公共資源物料
作為收費會員既項目之一
有冇存在問題?

一句講晒
所有嘢viu唔做，要fans做有無搞錯

係咪得我一個睇到覺得好尷尬
望埋AK同姜仔擰歪面個樣更加唔知佢地做乜咁
大家可能覺得佢地都係玩吓輕鬆吓唔駛咁認真
但當時咁多傳媒+歌手在場
好似唔適合喺台上做呢啲嘢
記得棠哥打天下live時講話點解會搵AK做志浩
係因為嗰時佢分唔到mirror12個
但無意中睇到佢哋mv(應該係ASAP廣告ver.)
話有個鏡頭唔係take緊AK
但留意到佢喺後面好chok咁扮自拍
覺得佢個樣幾招積幾啱個角色
佢想講嘅係藝人要珍惜每次出鏡機會
我對佢呢番說話印象好深刻
我都想鏡仔每次出場都係presentable

我反而覺得佢哋咁玩先有話題搶到fo
Live聽到在場人都識笑
Kolar又跟住玩埋一份
我覺得ok wor
我在意既係姜仔d懶音

佢哋夾好扮郭富城嚟介紹自己係無問題
主要係AK同姜仔個反應令我覺得好尷尬
好似唔想做又被迫做咁要搵窿捐

其實姜仔成日做訪問宣傳都好似尷尷尬尬咁

幾好玩啊 笑得出

懶音講到隻耳起枕 相信大家都知道問題既嚴重性
不過好似呼吸咁自然既習慣 起碼幾年慢慢黎
唱歌拍劇就盡力咬好每句歌詞對白啦
知道好難一時三刻改善到 預左俾人狂bin bin下都係動力黎
俾時間慢慢改冇問題 最緊要係fans唔好又衝出黎柒

教主找左數

其實一直以來佢哋會派嘅飛都係Viu比,先唔好講佢哋將最好嘅留晒比自己,然後將啲唔要嘅懶係派出嚟抽

但你唔係Admin&friends就根本諗都唔使諗你會有份抽中嗰啲佢哋自己唔要嘅嘢啦. 之前啲活動更加係留晒比自己朋友

加上你收得人哋錢,係咪好合理要公開盤數?之前所有唔清唔楚嘅數係咪就可以由佢哋袋晒落自己袋,當粉筆字咁抹咗去?

我啱啱走去睇返,原來由佢哋話會公開盤數到而家已經超過一年,究竟要走數走到幾時?2019年5月10號到依家, A姐諗住攬住舊錢同盤數到幾時?生日會都就嚟過咗一年
另外聽講BBQ之前收咗人哋每人$200,完全冇諗過要退返 依家疫情你搞唔到我理解,但係如果人哋選擇唔去點解唔可以退返錢?

依家唔跟fc自己搞應援嘅fans聽講已經係一直受盡A姐打壓,都想像唔到之後會係點

tg得返一班新粉日日吹奏fc,一係就講自己幾重食咩宵夜,狂send sticker話要lam A姐
我相信啲神徒入group係想知教主資訊唔係睇你班人圍爐吹奏港共囉

你哋成日屌北韓fc,但係起碼之前屌完佢係會懶係做返啲嘢,例如佢哋抽獎會公開,盤數亦都透明.神教A姐係同條柒婆零分別，你有你屌佢有佢唔聽
港共同北韓邊個衰啲我真係分唔清

講咁多,最後都只係得啖笑,因為A姐話連登係吹水,唔會理,同林奠一樣無誤

MIRROR將於下月推出新歌，最近已密鑼緊鼓錄音、練舞及拍MV

五子透露因「限聚令」而較少齊集12位成員，但MIRROR將於下月推出新歌，最近已密鑼緊鼓錄音、練舞及拍MV，AnsonKong笑言近日又開始見到厭。

下月又下月，由二月聽下月推出新歌，最近已密鑼緊鼓錄音、練舞及拍MV，連登鏡粉哭訴近年已經聽到厭。

點呀，契仔就可以on schedule五月出solo，鏡仔對上一首團歌已經係Reflection，2020團歌影都無呀

點解契仔啲嘢唔洗放走數list呀？

因為喺花慈母嘅Well Planning下，啲嘢點會遲出

Well-Planned契仔我祝足定你今年入十大

係呀係呀我就係睇唔透ViuTV啲先後次序嘅膚淺鏡粉我真係睇唔出貴公司啲planning同咩對於下月推出團歌嘅defination，睇嚟我地同貴公司對於嘅下月嘅理解有分歧你咪繼續賴武漢肺炎，我睇你下次仲有咩藉口拖成半年都唔出團歌出solo

Oh My Jeremy

知唔知團歌幾時出? 永遠係下個月啊！
知唔知團碟幾時有? 永遠係年中啊！

其實班仔嘅非官方fc 你課得金就係講個信字
講真就算佢公開盤數
你一樣可以質疑佢d數字架咼
Income個舊數佢無可能按人名咁list番每個人比左幾多錢 (私隱問題)
你唔信嘅又係一樣會質疑
佢衰係衰在之前應承咼最尾無左件事姐
但當日嘅admin都唔係今日嘅admin啦....

其實佢d野mark up得多我都無所謂
在我黎講
我比得錢 只要AL d應援做得好 (紅隧個個無得輸)就已經okay

利申 完全唔係admin & friends

質疑係一回事 fc公開盤數又係一回事
唔應該因為覺得點都有人質疑就將唔公開當左無所謂
何況 條數係真既 怕咩人質疑?
依家就係連公開條數既勇氣都冇 更加要受到質疑
即使佢既應援做得幾好

利申 完全唔關我事 不過鏡仔啲fc真係只有更差
如果鏡粉見到有問題又覺得冇所謂唔影響自己唔想影響仔仔唔出聲
咁同依家既_ _有咩分別?

兜返轉頭 fc都冇諗住回應下上面啲問題架啦

你講得啱呀,各人有各人選擇,你ok咪得囉
我就唔想將自己啲錢倒落海,所以會繼續唔比同埋大大力屌佢掠水

至於你話當日嘅Admin都唔係今日嘅Admin,只能笑而不語
A姐只係由做背後嗰個變咗做出面嗰個
實質啲嘢究竟邊個做?冇人知因為根本冇公開過
做神徒做咗咁耐,連Admin有邊個都冇講過呀

咁請問bbq白白收咗人哋嗰啲錢又去咗邊呢,點解唔可以退?
皇室堡有活動話疫情期間唔想多人,咁點解自己call齊晒啲friend去私追但係又唔通知其他神徒?人哋糖嘅Admin一個都冇去喎
呢啲都同A姐冇關?

Bbq就真係衰嘅
我見佢仲話聖誕先搞

街外人見到生粉鬧人
comment係
鏡粉好惡呀

下月呀
6月31呀聽到未呀鏡粉

下個月拍MV

6月冇31號

樓上肯定係冇課680

喺DiuTv印嘅月曆就有31號架喇

鏡粉既世界存在住31號

死啦DiuTV個六月同我地嘅六月個defination又係唔同㗎喎佢個個$680 boxset CalendEr 六月有31號我個個無點玩呀

團歌molamola

想問下點解AK 成日同麗英拍片嘅？

絲打應該係新粉?
可以Google search吓mirror boxset 月曆

多謝上面鏡粉解釋
thanks you all

諗唔到仲有邊個ver.好loop啦

回顧埋今日冇依首歌就冇佢地既前傳先
真係好鍾意依首歌 仲等緊12人ver.音源出

算新掛，我聽Reflection同水刑先入坑

哦~Reflection~係半年前嘅新歌啊

係viu史上最高曝光時期入坑 搵唔到個boxset廣告添

班仔唱歌進步咗好多

隊長:錄咗音,準備排舞,6月頭拍mv,盡快發怖

如火如荼

真啊 一年都冇 又想貼返跨年條link出黎
所以好想佢地錄過隻前傳

哇有比較有傷害，倒數唱跳前傳有力好多

好掛住Mirror

呢次都算其中一次災難級表演
大約係出破鏡前後，即係班仔迷惘嘅時期

估唔到一年後又比武肺同 diutv 搞到停滯不前

嘩~好耐冇翻睇呢個version
睇住片頭講佢哋參加造星再成立男團
表演完再訪問埋佢哋成團半年嘅感受
而家睇返...覺得好唏噓...

跨年真係好咗好多

利申冇打算入會
但見viu&仔仔其實都算證認咗而家嗰啲fc,係爭個官方銜頭,但今次收費入會都標榜話係非官方
想問有咩因素viu唔正式賜名?實質上有咩分別?
同埋官方fc就保證到可以監察公正&透明度?

完全同意
其實mirror 頻道已經成日好尷尬
又疊聲 又一時爆咪一時又勁細聲
又成日講得fans先明嘅inside joke
方向淨係focus喺fans 聽眾
雖然睇佢哋互動 打打鬧鬧係好正
但我如果係街外人一定覺得mirror
係一班淨係識玩嘅𡃁仔

佢哋要諗下點樣擴闊群眾
準備下topic 每次嘅flow
令路人都會想聽佢哋嘅節目
當然mirror頻道只係其中一樣
仲有好多都要進步

如果真係武肺delay
又點解釋啲solosssss可以如期出

上限八人

+1 講真課得金入會嗰啲都係偏向信FC，即係覺得跟FC出活動或者安排應援冇問題。就算唔出活動當學生價$120買件AL Tee同買個手牌自己應援都抵啦，出面啲演唱會記念Tee閒閒地都$200+。唔信FC嘅就點都唔會課金同埋唔會跟佢地出活動架喇，所以FC優先揀人出活動個賣點根本唔會影響到唔信FC班人。

雖然佢地寫明唔係diutv官方FC，但佢地做咗咁多嘢唔通diutv會搵個出面三唔識七嘅派資源咩。最後都係會通過返呢個FC嚟call馬。所以唔信FC嘅人，如果你地係有心力想改變現狀嘅就加油團結一致，攪返個有咁大動員力嘅club嘗試攪得好過現有FC，咁現有FC就會自然衰落。冇辦法嘅就試下反映意見望改進囉。咁我又覺得而家教主個FC未差到要俾人推翻嘅，起碼我覺得佢地真係做到啲嘢幫到教主，咁我都課得甘心。如果有人另起爐灶又攪得有聲有色，我都唔介意課另外一邊。

條底線係如果現有人以FC名義好似之前粒弱智姜糖咁出去撩事鬥飛，我一樣會出聲屌柒佢哋。向好嗰方面諗，而家official咁收會費就真係要take responsibility，到時有做得唔好嘅地方有會員出聲就一定要回應囉。

最後：攪fans club同宣傳根本係係diutv嘅責任，而家班粉做埋佢地嗰份真係

啱呀
其實有心做嘅
每次可以做定research
每星期介紹一個音樂類型
或者推介下某啲歌
分析日韓歐美男團
講下背後創作故事
再搵共通點tag下mirror自己啲歌同風格
點都好聽過而家每個禮拜廢吹1粒鐘
廢吹留返自己ig live啦
上電台有街客可唔可以有營養返少少

本F’Anson真係好勁
真心respect

有拎F’Anson，講真叫我俾$100我都肯
排版同相都好靚，feel到兩位神徒嘅心思同心意仲要拎50本俾DJ傳媒，真係好有心

啱啱聽緊我們很帥
諗諗下，error係咪已經多歌過mirror
同埋好似仲好聽

勿屌，2邊都鐘意

聽完有種感覺係去返佢地造星比賽嗰時

好似一樣咁多

Error 出咗六首但派咗四首
404/殺死我的經理人/我們不碎/我們很帥
無派嗰兩首係我無嘢撈同聖誕劫

可以出ep

淨係計派既4首都多過mirror

咩意思

諗起造星2十強冇跳唱前傳真係得啖笑
係咪驚廢契出醜

發覺佢雖然出發點好想幫兄弟
但成日做出黎D野都好柒
諗起佢之前退賽讓位比啊tank
真係睇到好尷尬
之前又無限teamAK
加上之前又😊又暗串其他人抄show

我都覺得姜b靚仔咗 係咪因為換咗個髮型師 之前嗰個係咪走咗

係咪驚佢哋唱唱下會有狗吠聲

真㩒聲

睇下生粉admin做緊咩

Ifc兩條友都喺度
終極大港豬

聽講六月出團新歌....
Lm睇走數

一陣就無左

大家搵定VPN未？

Private都睇到
求教點做二五仔

都幾撚仆街人哋當你friend先俾你add啦我諗
咁樣放人哋出嚟 仲要係完全唔關ak事
你有咩事就私下解決啦最撚憎呢啲八婆 喺度搞是非

識到呢d人真係三生有幸

嘩 你都幾有品下喎
Private Ac 仲要Cap完擺上嚟
樣都唔遮下
你份人都幾撚仆街

乜狙擊港豬唔係連登仔最叻架咩
第一日上連登？

小蟻做咩po完人又即刻改名留言
以為自己轉左ac啊？

Admin平時咁nice 原來係咁既人

姜b呢段片好正

改名又唔得？
你估我好似生粉正宮咁on9咩
以為private ig就全部係fd

約朋友食飯po story就係港豬
咁請問你又做左d咩咁偉大？

連登除左狙擊港豬 仲有好多小學雞 你就係其中一隻

你都係
所有連登仔都係垃圾

本身覺得ifchater都幾有料
睇撚完呢度心諗做乜鳩

Btw 摩牙

屌小朋友齊打交有咩料可言

睇完發現私怨黎 unfollow ed

A姐同教主私約？

頭兩張似女仔手
可能get同款啫

利用admin身份接近粒星到做朋友
唔怪得咁多人爭住做

好快del左⋯

其實呢個現象係其他港星既fc都一直有出現

今個星期無Mirror頻道見未有預告post

咁就可以合理化件事?定係佢哋想好似某啲星咁又助手變做女友/老婆

又展現普通話能力

要睇埋廣東話版先

【5月23號《MIRROR頻道》蒙著嘴玩心理測驗】

吓? 吓? 成班老屈jer作分
難得見到教主咁認同edan既一集
可以一齊拎紙筆計分玩

成班喺度蝦JerB費事理佢哋反駁
教主死都要講一講Edan搵異性

Jers

今集超悶

今集擺明係比大家了解多啲佢地同埋一齊玩個心理測驗
同平時亂up放笑彈唔同

私追L又贏

都係果句：私追可恥

今次係班生粉話AK黑面 佢先嬲喎

又😊

佢真係好鍾意一串人就用呢個emoji 😊

無嬲😊 好少事😊
但quit group

兩邊都好肉酸

Error又有新節目
mirror go呢？影都冇呀
Error上Chill Club 新節目Chill Club推介第一集已經又播一次
mirror呢？解散左通知聲啦

點樣疑似？
LM

蒙著嘴說愛你真係好正

生活在劫難裡 心靈從未給沾污
天給我貧病困苦 笑著去吃苦

今日去葵廣掃街聽到有舖頭播

一所懸命

用盡一生的時間去守護自己的領土

一世的戰士 一世的意義

是我去實現 痛也自願

誰要去領軍 諸位也可能

營營役役過心裡有火 心之最初

mirror應該係viu最唔講得政治嘅藝人
講都只可以極隱悔

係姜濤姐

Jeremy幫佢隻公仔錄嗰句
"Hello~我...我係駿駿呀~~"
cute到呢~~J死人
loop咗100次

懷抱了怨恨 困溺海中心

沉重到缺氧時 無從翻身

光線 引我 再次回眸

岸邊 伸出 這一對手

上升 身軀 找到缺口

其他都唔出面
上年開始已經係
不過見Shirley都差唔多
係pony,啊bu 佢地就冇問題

呢個post全部絲/基佬？

至少佢地肯出聲

不過連登仔咪又係睇唔到
一有負面新聞就踩
佢唔鍾意就話你成班係藍/港豬/垃圾乜乜

由佢啦
大家知冇中意錯idol咪得

冇錯 好認同

訪問緊姜b

仲有兩日就6月，唔知團歌有消息未

咪推咗隊長出黎報告 希望大概睇吓有冇可能「下個月中」出到

掛住班仔掛到講不出聲

又要提醒下Viu

Hello ViuTV
仲有兩日就六月

團
歌
呢
？

Error係diutv出現既頻率先係diutv力捧人氣偶像組合

唔知有冇人留意
早幾日花蛆story話每日畫2個仔
又叫人畫返佢,佢會揀個畫得最好乜乜柒柒
最後第二晚就冇咗下文
雖然係好小事
同埋又唔係真係好想睇佢畫(只想睇仔畫功)
但想話真係好貫徹佢作風
咩都口噏噏開咗個頭然後無限走數

我反而想講 佢第一日tag啲仔已經想話佢
都唔識睇下前幾日咩日子 有啲仔都自己出緊po
大大個經理人反而焗班仔陪你一齊玩
好彩佢收咗手 唔係一早屌咗

佢可能之後先get咗咪冇玩lo

係,我都有諗佢係呢個原因
但又見佢繼續repost AK姜B搶閘畫作
我都get唔到佢get定唔get

佢個份霸氣/霸道做節目監製就無所謂
但係對班仔咁真係好咩

垃圾01 唔貼link
無綫（TVB）小花謝文欣（Ally）今年年初轉投新唱片公司，並在疫情下推出新歌《偶像傳奇》，Ally即時同圈中好友來個隔空對唱。她先後邀請了Aka趙慧珊、周志康、吳業坤、Judas、小肥，蘇韻姿等人合唱造勢，而最近她就邀請了友台ViuTV男子組合MIRROR成員Anson Kong（江𤒹生）合唱，兩台藝人破天荒合作令網民非常驚喜。至於他們為什麼會相熟呢？有傳Anson Kong數年前在大台做dancer時已暗撻當時仍是「星夢」新人的謝文欣，直到Anson Kong參加ViuTV選秀節目《全民造星》走紅，組成偶像組合出歌兼拍劇，更在劇集《打天下》當上男二才敢與女友相認。早前Anson Kong在訪問中自爆想上TVB節目《勁歌金曲》表演，未知是否希望跟主持之一的謝文欣同場現身。二人無懼公司壓力，不時在IG傳情，謝文欣更稱對方為「MY FINAL BOSS」、「我心目中你已經係今年新人王」，相當Sweet！

近期AK 好似好多嘢咁 利申係特別鍾意或者討厭佢

仲有一日就六月啦，唔知有新歌未呢？ 幾時有新歌.gif

終於練舞

見到仔仔練舞story好滾動終於合體啦

Mirror加油

究竟mirror合約完咗，邊個會率先加入tvb呢

講咗年幾 終於肯開個「無間音樂」式嘅音樂節目
但建議俾Mirror做主持練口才分享音樂 又落空
完全唔明點解Chill Club係Mirror嘅禁地
新歌環節俾細貓上都唔俾Mirror 推介重複播歌都唔播Mirror 總之Mirror乜都唔俾
對上一次Mirror正式合體係咪年頭個慈善show

屌 新節目記者會嗰日搵Mirror去 然後話唔撚會優待親生仔 擋曬刀又幫公司賺埋傳媒報導 依家呢
係呀唔偏心親生仔 但只限Mirror囉 仲要打壓㖭
雖然好唔鍾意佢哋出solo 但自製節目都唔播佢哋嘅歌係想點
姜仔首歌唔會新啲咩 播其他歌手舊歌就得
自己台劇集主題曲唔播 播隔離台熱播劇主題曲
計埋Reflection Mirror今年有7首歌可以播 竟然5集裡面不停重複播都唔播Mirror
原來班主持咁撚唔抵得Mirror
咪撚懶公正啦 自己歌手上唔到榜 年尾無獎真係好撚威咩 即係自己公司揀歌造歌有問題呀
市場咁多新歌都集集重複本身已經痴鳩線 觀眾想聽吓新歌睇吓mv 唔撚係想知主持嘅口味呀 屌
要分高低咪到時排榜囉 但排之前都要俾觀眾聽多啲唔同嘅歌㗎
細貓連隔離台娛樂專訪都做埋 viutv個乞衣究竟要封殺Mirror到幾時

原本有好多人唔扺
希望細貓有份Mirror
依家好彩佢係自己發展
又可以keep住有曝光率
又可以做自己鍾意嘅音樂
又唔洗俾公司控制住
贏哂！

海哥係保母黎？

MV Credit寫佢係Artiste Management

建議個post一日推一次
知道大家好守規矩
唔想推到阻住d重要post
但本身搬過黎音樂台都係想多d人認識
宜家沉過地核 連小圈子都不如
見呢度大部分人都好正常
見人推左都會識做不推文
先咁建議

Btw 入黎係想問姜濤首歌咁快喺903出榜
上榜3個星期 頭十都冇入過
阿jer AL都上到頭3
更加唔講ian亞軍再冠軍
想入黎睇下係花姐完全冇科水定點
不過完全搵唔到個post

連係自己台都上唔到 連晚晚推介都冇影
仲同樂迷講公正公平好聽先上到
咁講咩係其他榜上啊

唉
花蛆真係好唔識做經理人
真係見唔到mirror嘅未來

903係計播放率，而DJ播咩歌係取決於以下兩個條件：
1、自己友（上年有啲歌唔好聽都播到入十大，係邊個就唔開名喇）
2、公司買播歌plan，播得多咪上到榜囉

或者公司上半年嘅budget年頭已經用晒，所以到姜仔咪冇囉～不過唔排除嚟緊契仔solo啲budget又會返番嚟架

講起都嬲
呢首歌值得入三甲，但而家十大都無...
反而其他仔成績仲高
之前播其他仔d歌有DJ爆響口話：幫到盡喇
你話唔係公司出手我真係唔信
繼續打壓姜濤有咩好處？

唔好講播得多唔多，淨係計電台訪問都少過人
花姐whole picture可能無姜仔

其實諗住實冇死
正式開始日播夜播
Jer AL以第一首黎講待遇超班
蒙著咀 20 16 15 就收左皮
可能係諗住主推下一首掛

教主同Ak係咪已經錄緊新solo?
團歌mv本身話韓國拍
依家香港拍有無咩新安排?

出團歌.gif

(其實無預有答案
因為根本無答案)
麻煩viu mon post望望

Hello Monpo Viu
六月啦喎

團
歌
揀
好
Demo
未
呀

報時：而家係2020年6月1日
問：新歌呢
答：

聽啲網友講好似而家KKBOX 搵唔到MIRROR 同ERROR啲歌，咁奇怪 ？

下有無人可以幫手fc下

真心唔得
本身已經下載咗都唔得

補多幅

唔得 但頭先10點島仲聽到

6月有咩日子符合diu出歌守則？

噢，原來寫住未授權，唔知係咩意思呢？大家以前有無試過有其他歌會遇到咁嘅情況？
唔好意思，可能係我孤陋寡聞。

試完
所有鏡仔既團歌/solo歌
定個人歌手頁紀錄都冇晒
但試埋大國文化旗下其他歌手又冇事喎
姐係唔關公司轉移版權問題？ 而係mirror方面既問題？

ERROR既都冇埋

咁就要問下花姐搞咩啦

大國文化旗下得mirror 同 error 係歌手
黃劍文唱片合約係寰亞到
郭富城歌版權都應該唔係大國到

真 search唔到
不過之前download咗嗰啲仲喺度

冇咩特別，多數歌都有上架時限架啦
可能一早set左 31/5 系統/人手未update
唔駛大驚小怪

郭富城有部份係大國

今集Mirror頻道又係有啲悶

原來係咁，多謝指教!

佢好有錢

分開好

實有啦屌

覺得😊會

班仔簽咗幾多年約？

簽狙5年約

AK女友唔係亞姐咩....

亞姐香港代表亞軍張右雨和人氣男團MIRROR成員江熚生（Anson）均自稱單身，但圖文並茂被爆秘戀，張右雨更直認對方是男朋友，果真是天生一對的「大話情人」。
昨日有讀者提供社交網Snapchat的相片及對話截圖，帳號名為「cheungyauyu」，疑似張右雨跟友人的對話，並附加一張Anson的嘟嘴索吻照，疑似張右雨更直認與男方是情侶，但暫時不能公開關係。就二人發展地下情一事，記者向張右雨的保母求證，她雖然稱未聞張右雨拍拖，但有保留說：「二人都熱愛跳舞，有可能認識。」而Anson至截稿前尚未回覆。翻查二人的Instagram，發現不少與其他朋友一齊影的大合照，證明他們認識，而且幾乎所有照片中，Anson與張右雨都是「黐埋」影相，可見感情匪淺。.....

5年生5年死？

樓上有姜糖成日話viu冇推姜濤首歌又話903唔播
持平啲講句
大佬啊 唔係你派咗歌人地就奉旨要播 排你入榜㗎
歌手金獎唔係炸dj inbox攞返嚟㗎 係要靠實力㗎
所有mirror成員都好努力做好自己歌手藝人工作
呢啲大家都知 但係努力同實力係兩回事
個人覺得姜濤唱歌係有佢風格有值得欣賞嘅地方但同時都有好大進步空間
琴日chillclub個榜好多評價都話公道排得幾好(可以去chillclub個post睇）
如果係親生仔就要排入榜嘅話最後只會好似tvb勁歌得返自己班星夢喺度圍威喂 斷估大家都唔想咁啦
唉唔知咁講會唔會得罪大家 我都想mirror好㗎 好想水刑物語上到榜

正式開始播到入十大一定係實力嘅表現

有個幫你plan好曬出歌schedule嘅慈母都係實力嘅一種嚟嘅

有實力到日播夜播
個個都服

第一個係Time Square播MV係唔同啲既

有實力到搵唔到退步空間

造星開始已經好多專業歌手讚ian聲靚
班dj鍾意聽咪播囉 點解要咁酸

其實上面好多都唔係姜糖黎 做咩成日話我地係糖

我諗作為鏡粉都會想viu公平對待個粒仔 資源唔失衡
鏡粉都唔係話一定要上自己台一位 只係失望一次都冇播
無論個個係姜濤定陳卓賢都咁講

Chill club個榜好多人都話公平
咁你又有冇見到好多人話ian 903一位唔公平?
自己出公海搵黎睇吓都好多po屌 唔好講街外論壇
利申冇話ian唔值 只係想指出你睇野唔好咁片面

一首歌實有讚有彈 見到ian好多人讚 同時都有好多人讚姜b/教主/jer/ak
咁又可以點計分? 排行榜從來都係一個遊戲
所以大家先會係上面話viu話花姐點做野
明明都有同時講教主jer入三甲 哪有酸ian

身為fans一定想佢地成績好 唔會覺得仔仔唔值
咁都要俾你話 ian一位係實力所得 姜b連入榜都不值既話
又難怪你俾人排住隊插
送返你個句俾你 真係持平啲講啦

ps 其實你可以直接話想ian首歌入榜既 唔使拉jer落水

留意返 從來冇話過私心想ian入榜
幾首solo我係最鍾意jer嗰首所以表達下啫關咩拉唔拉落水事
係#674開始講到ian首歌唔抵播咁 我先幫ian講返兩句啫

雖然你好有理想好天真
不過現實就係現實
903個榜從來都唔係同實力掛勾

子彈上極都上唔好都係實力嘅一種嚟嘅

今日聽返星期六講中學嗰集覺得幾好笑喎

ian某d fans真係好肉酸
由造星1開始已經好鍾意屈人係糖
係咪覺得整衰姜糖/姜濤之後你個偶像就可以上位？
你地當其他仔d fans死架？
定係你地認為其他仔唔會有fans？

viu有姜

睇緊，雙龍好正

姜b個樣 肯定好驚女仔一野咀落佢度

唔會啦 入cctvb無乜著數

最核突係仲要唔認係契仔fans
扮係其他仔fans懶持平咁
唔該佢改左自己個名先扮啦
同埋佢地永遠只係覺得只有糖先會唔鍾意佢哋/佢粒仔咁
所以一話親佢哋嘅就屈人哋係糖
真係唔該你哋唔好咁睇少自己/你粒仔啦
就算係其他仔嘅fans都有眼睇有思想架
唔該你哋接受下真係唔係只有糖會批評你哋/你粒仔嘅行為架
試下諗下人哋講咩反省下仲好啦
成日都有被迫害妄想症咁

北韓

可能lan al AK jer直接下plug

否則上一首又要上埋其他

倒不如快啲派下首？

至於姜濤首蒙着臉咁新

遲一兩week上又無所謂嘅

不過個榜啲歌嘅流行程度

好似都係起碼遲2weeks咁

諗諗下可能佢2weeks前就排好

屈人係糖
放姜糖上枱
咁鬼似佢哋偶像嘅

可能一陣又要澄清⋯

教主今plug都係edward chan 監

我啲fans好乖好聽話
乖到咩都跟足個偶像飯隨偶像

Mirror 新歌已經變成一個不解之謎嘅都市傳說。 永續下一個月 大家永遠都有印象佢將會喺下一個月出現，最後不知所終

算吧啦，就以你個名唔使睇你講乜嘢已經會為你帶來一連串嘅負評
我曾經都好似你咁諗 幫陳生講番兩句或者講返我睇到嘅嘢
點知即刻俾人標籤左我係Hello 然後幾十個負皮加追擊
我有講過我12個仔都鍾意 但係都會俾人話我拉人落水
坦白講有時只係得閒入嚟睇吓 你就會發現呢度三句唔埋兩句就會提契仔 想幫佢講嘢嘅你就係Hello
數據顯示呢度你要無限勁踩陳卓賢先會得到認同
不過唔緊要 鍾意睇咪繼續睇唔鍾意咪唔好睇囉
睇得多就會知道呢度嘅運作同埋大概係啲乜嘢粉多

之前都想同大家傾吓計
研究吓大家幾時入坑又或者大家幾時咁唔妥一個人
不過諗諗吓其實鍾意就鍾意唔鍾意就真係唔鍾意
只係希望無論大家係邊方面嘅粉絲都好
大家都係喜愛Mirror
最緊要懂得互傷尊重就OK啦

起底睇到你啲po都知你一定係12個仔都鍾意
開po做姜濤再開po推ian團飯的表現

個名係開account嗰排聽開隻歌覺得幾得意所以用嚟做username
我唔知大家對fans 對姜糖對hello嘅定義係點
到底係要入fc/出活動舉牌/買周邊etc.先稱得上糖定係鍾意佢就叫糖 （我冇入任何fc 支持歌手嘅方法係聽佢地啲歌買碟或者去演唱會）
我都欣賞姜濤 覺得佢台風好好同成個package好正佢一上台唱跳就會令人覺得好有能量作為觀眾都睇得開心
論跳舞唱歌佢唔係差 但係ian唱歌技巧的確好過佢 聲線就見仁見智啦
關於排行榜嘅問題 有人話903個榜唔係靠實力(我唔會否認你嘅猜測係錯) 我知ian啲fans都有送禮物同inbox dj
但始終最後播咩歌嘅決定權都係喺dj手上 位就係得10個/20個 自己鍾意嘅歌上唔到嘅時候唔應該去踩其它上到榜嘅歌
dj揀播咩歌取決於好多因素
譬如當時社會發生咩事/節日/dj做緊嘅節目主題...
好似當時情人節咪個個都播正式開始/朝早節目dj同聽眾講新一日新開始或者每個月一號咁都match到正式開始隻歌 首歌主題係增加咗個播放率

仲有啲話經理人公司要公平對待 又話應該團歌優先又唔爽某啲歌手密密出solo 咁ian叻唱歌唱歌方面多啲機會係正常
跳舞嚟講當然係姜濤叻啲 但係跳舞唔係成日都有舞台 大家都睇到一個肺炎就少咗好多舞台機會
至於出團歌 出團歌除咗一班幕後仲係12個人嘅事 佢12個依家都各有自己工作做緊 eg拍劇拍廣告 夾齊12個錄歌練舞拍mv都唔係話做就做到 而且政府個限聚令佢地又少咗機會出嚟見大家 如果佢地plug團歌 可以即刻出嚟跳到比大家睇 件事會完美啲 宜家就邊個得閒嘅出solo會少啲考慮都可以理解 花姐做咁多年監製你估佢唔識點樣plug先最好timing咩

我係最近先開始鍾意mirror 睇咗佢地好多節目訪問覺得佢地好努力好正能量好融洽 但係喺呢個討論區見到好多fans之間互插 寫到明mirror討論區但係一講ian個個都起曬槓咁 又話花姐偏心嗰啲 其實12個人各有所長公司自有安排 點解多啲solo歌去邊度拍mv就話人地係偏心 如果真係因為網民喺討論區咁講而影響佢地12個之間嘅感情或者公司就以示公平去減少出solo咁樣好咩？

預咗咁講又比人負皮 是但啦

係咪解釋完又要再解釋？？
唔好諗住自己係第一個起我底
唔該你追吓鋪先話人
我已經講咗之前係鍾意姜濤但係後尾見到佢講大話
所以對佢即刻改觀
過咗一排見到佢真係好得意亦都再次被佢吸返住
我係要做佢唔使喺呢度同你地講咁多啦

其實細貓真係越黎越有型

睇到「邊個得閒邊個出solo可以理解」真係笑出聲
唔通隊長皮皮有好多工作係身好忙出唔到solo
老虎仔同因仔一定係忙自力更新所以出唔到solo
大表哥...唔通係忙住睇星座...

6月31

差唔多6月3號了，團歌呢？

唔係咁意思 我意思係唱得嗰幾個 你講呢幾個比佢出佢地自己都唔敢啦

最近先鍾意mirror我就數比你睇

Mirror出道超過一年半
第二次演唱會延左期暫定八月
團歌數目仍然係四首
第一次演唱會冇出dvd原因係太多口水歌冇錢買版權
而當時係有兩首團歌

Mirror隊員既Solo出左11首
集中係當中5個成員
而lee 5個亦都繼續放風會再出solo

咁其餘7個lee半年做緊咩？
有4個做YouTuber
1個準備緊做
1個教fans煮嘢食
1個撚貓

工作分配真係好撚平均
真係大家都發揮到所長
d timing真係好撚好喇

錯 係7月啊

好似搞衰左你地個post
Sor

係咪2021年7月

半個mirror拍緊男排女將你唔講？

表哥同男排個幾個都叫有拍劇嘅

放心喎 下個月實有既
聽住新歌先啦 岩岩好面世7個月 新鮮滾熱辣
live都係得好少架咋 唔係表演咗好多次 好聽好睇

個人鍾意live版>練習室版>mv

咁冇劇拍個D呢
連廣告、節目都唔多個

「花姐做咁多年監製你估佢唔識點樣plug先最好timing咩」
人地係做節目監製唔係音樂監製呀
諗起上個禮拜先比樂評屌完千億個或許監得唔專業

有人完全無曝光要自力更生拍片
都叫公司自有安排，資源無分配不均
我唔知呢啲除左叫盲撐仲可以叫咩

拍緊未播有出鏡機會有曝光？
疫情影響既話點解solo又可以照出照有宣傳照出mv？
Timing計得咁撚好
武漢肺炎lee半年就出左6首solo
仲要其中3首係同一日出

再者 拍劇都唔係個個成員有
男排都係重疊緊幾個出solo既成員
剩返果幾個係發揮緊邊方面長處？

都唔明白點解講viu講派歌都可以講到山旮旯咁遠
又實力又唱歌技巧又專人讚又值唔值得又忙唔忙又點定義人地係糖
你鍾意啦

btw 終於明白平時大家屌viu屌花姐都可以有啲負皮係邊度黎

就算係佢地唔想出solo，job都無幾個又點計

簽12個返嚟但差唔多半隊玩放置play，要啲仔拍YouTube自力更新又係一個經理人應有嘅表現？
成日被班最乖fans話其他粉酸契仔酸到攻擊佢呢樣嗰樣，慈母如果肯做下樣俾啲job出嚟，對每個仔公平小小我咪shut up可惜佢唔識do，偏心偏到契仔慘做眾矢之的

助長埋花蛆同viu 等佢地都覺得自己冇問題

點解講到花姐比job佢地就實有得做咁
無論拍劇定廣告都係要靠班仔自己casting爭取
唔通廣告商/劇組話揀A 花姐出到B咩

咁公司安排所謂有哂計劃先後次序嘅planning有得揀喇掛？ 咪又係契仔solo團歌失蹤

再者雖然廣告商會有選擇，但經理人同公司冇出力捧某啲仔或者比多啲演出機會，佢地少人識咪少啲job搵 相輔相成嘅，經理人責任就係要捧紅佢地，然而有啲仔ig followers仲少過有遠見有planning嘅花姐

「dj揀播咩歌取決於好多因素
譬如當時社會發生咩事/節日/dj做緊嘅節目主題...
好似當時情人節咪個個都播正式開始/朝早節目dj同聽眾講新一日新開始或者每個月一號咁都match到正式開始隻歌 首歌主題係增加咗個播放率」

姜仔新歌關於疫情,咁嘅主題都無增加播放率

鏡頭大煙又勁碎既mv真係好難有靚gif
衷心希望唔使有新歌8個月快樂ver.

好掛住團舞

鯨落6月尾出

表哥話應該6月中去台灣拍劇
之前有個story話去台灣跳舞俾姜仔睇
即係姜仔一齊去

6月仲有冇機會出團歌......

咁一定係契仔係mirror入面最高大靚仔有型唱得又演得所以又多廣告又多solo又有劇拍仲可以去日本拍低成本mv啦

Concert收皮了?

邊個估到7個月後仲bye bye bye bye緊啊

唔使viu答 都覺得冇咩希望

姜仔同大表哥一早講過話有份去台灣拍劇架
反而教主冇咗消息?

講得好啱呀之前姜仔有幸成日同契仔行孖咇，仲拍埋微電影
真係好多謝契仔令姜仔多咗咁多曝光率

邊個再敢否定契仔就一定係糖
契仔咁有實力
如果冇咗佢仲邊會有mirror
成個組合靠佢賺錢

原來前半年已經暗示左
真係有心機
咁大個提示都睇唔到真係哭能左

係啦...預咗冇concert...唔駛搶飛

之前報導好似講到表哥同姜仔唔係拍一套劇
但而家又好似一齊去?同埋6月中嗰邊入得境㗎喇?

教主有冇份真係一個迷
好似得花姐同記者講佢有份,教主自己冇提過

有生之年我仲等唔等到Viu喺6月31號出團歌

而家仲排緊舞 到底6月31出唔出到
唔通又出dance version 之後隔勁耐先出mv?

好心就出mv刷views刷trending先啦
上次Reflection懶神秘出Dance Version先，mv再跟boxset隻USB出，今次無boxset呃錢唔知diutv會唔會又出Offical MV先呢

上次出dance ver.先唔係懶神秘...
係mv都未拍

所以話公司真係安排得好好

團歌view數仲少過 solo 係咪唔合理？
明明有12個仔嘅 fans
定又係宣傳嘅問題？

唔係自己粒仔solo唔洗刷view

比著我係 Team Stanley, 皮寶寶, 蛋白粉或者爵屎，我都嬲9
最近翻睇都繼續玩緊 Finding xxx
把聲就唔到尚且講得通
鏡頭少真心 Diu 到攰

證明solo views數水分多
solo會刷yt刷排行榜刷投票 團就wfc
不過都係個句啦 好希望年尾鏡粉一條心投團獎 solo就打交啦唔想理

如果viuiu生性準時出mv 其實都好想團mv上到熱門

每邊粉都輸打贏要
你見Joox呢啲垃圾榜都爭崩頭就知咩料喇

團歌每個仔嘅出鏡時間極度唔平均三巨頭可以有成30s有多，但某啲仔solo得個一秒間我唔係三巨頭fans都唔會再刷團歌views想j仔j得一秒不如睇ig仲好

今日一氣呵成睇晒姜B萬人幫拖嗰集同陳卓賢個live！真係比火火笑死，其實姜濤真係好有演戲天份，佢個樣應該要拍多啲戲同劇，最好嚟緊去台灣果一齣擔正做偶像劇主角就冇死至於Ian琴日個live我覺得佢唱得好好，把聲比之前再穩左冇咁飄！

一直都有睇鏡仔啲YouTube頻道，暫時覺得AL Channel係比較有質素，但係希望可以長啲！成日都唔夠喉

總括希望其他鏡仔都可以多啲曝光率，最希望快啲有Mirror Go!!! 講咗十世其實開始拍咗第一集未呢？我諗開會連玩乜或者今次走邊一個方向都未開始做！唔該viu快手啲！係咪想成班鏡粉走晒先安樂

去台灣拍野無主角做拍黎把撚咩
邊似得Ian大大一黎擔正打排球

佢有自己工作室

Ian大大高大靚仔有型唱得跳得演得又識打排球
區區一個主角仔算得係咩
係佢自己cast自己爭取返嚟㗎

男排想睇下班仔做戲
但係想像到肌肉樹熊係主角....

想睇Bobby同King嘅兄弟情

做鏡粉真係好辛苦
又囈又篩 等大半年先可以有一首新歌
ViuTV團隊可唔可以唔好咁樣磨滅團粉意志

Ian唱得幾好聽

專登打一大段野出黎比人負評 你份人都幾悲哀

你知唔知你粒星啲嘴臉好乞人憎呀屌你老母 收嗲啦

屌護旗手許靖韻就咪撚po啦

屌你老母係咪真愛黎？你竟然數漏左Ian大大嘅強項。。。
係澄清呀，澄清呀
你唔係以為所有角色都係Cast返黎？咪咁天真啦大大有嘅係實力呀

即刻著返條褲先 兼下半旗致敬

屌612仲去飲喜茶嘅垃圾就咪撚post啦

8月concert 我打定輸數,就算唔計viu垃圾,仆街林奠係咁延長限聚令唔通真係因為疫情咩

admin大大唔好封殺我呀
我無辜嫁
Ian大大高大靚仔有型唱得跳得演得識打排球又識澄清都仲唔介意去日本拍低成本mv唔似得班垃圾隊友咁大洗
咁有實力自然咩job都手到拿來啦

ching 呢度唔讚得ian 唔幫得花姐同viu講嘢
要支持ian我諗我地係去錯地方
打擾曬咁多位啊sor

咩呀
你睇唔撚到我大大力讚你個ian大大仲有好多正皮咩
係人既問題呀

又唔自己唔係hellos又話要支持ian

係度唔踩ian 點有得一齊討論

Hellos成日上嚟都係唔認自己係hellos，聲稱團粉再拉埋其他人落水大大聲暗地裏吹奏契仔

係Hellos咪光明正大咁認囉，做咩十個hellos九個半上嚟都淨係認自己係團粉唔係hellos姐而家認自己做hellos好失禮咩你光明正大咁吹奏分分鐘食少幾個負皮先啦

仲有我重申一次，我唔係反契仔/契仔hater，講緊慈母花對12個仔嘅待遇唔公平。跟住我澄仲要個個訪問都喺度澄清呢下先乞人憎我承認星一佢唱歌係真係okay，係有實力，但麻煩你地叫係偶像學下講嘢先，次次扮委屈係唔會幫你㗎

不過北韓點會有呢啲叫契仔改下嘅意見出現用嚟吹契㗎咋

大表哥就襯呢種身形
你有無見過大隻文青？
有，少囉，好唔好睇就睇人嘅

又903冠軍又乜又盛咁巴閉，洗乜屈就Ian大大係哩個post迫佢同其他11個仔單單打打拉撚晒成村人出黎
我Ian大大根本又靚仔又懷材不遇全世界都想陷害佢
屌晒你地老母欠Ian大大一個公道

屌係囉，點解淨係屌佢一個嘅

一陣班扮唔係hello又話我地狙擊Ian大大架啦
我唔想tldr咁打篇鳩文出黎澄清呀我無其他仔比我拉落水呀

之前都有正常hellos上水一齊傾計 得閒幾個咪圍爐吹奏ian
其實正正常常咁講 係唔會有人得閒追住你黎屌 最多食下正負皮
如果咁都care 其實係你唔岩上連登
明明唔只ian 就算依度吹奏邊個仔 都不嬲好多正負皮 可以loop返po
你出得po就預左接受埋大家既cm/正負皮數
而唔係見到之後話連登仔唔俾讚個仔

至於上面俾人長文大字屌
係因為你 要讚一個仔 同時又踩一個仔
唔好當大家係傻啦 你都預左有人睇到明先咁打
平時大家吹奏仔仔 邊個fans會講到咁
你又要陰陽怪氣咁明讚暗串啲仔 又唔俾人屌返你?
依啲做法先最令人反感

有時真係唔駛勉強叫自己團飯
12粒仔唔係個個都鍾意我覺得好正常
唔駛次次都講12個仔都鍾意但又要暗地踩一捧一嘅

細貓自組公司真係明智選擇，而家任何電視台都可以搵佢做嘢，至少都爭取到曝光率；相反mirror 有d成員真係無了期咁等緊機會...唉

連公子oscar都上埋chill club 推介
幾時到mirror? 會唔會所有出咗道嘅鏡仔都上哂
都仲未到mirror

等到31/6出嘅團歌，Mirror就會上到ChillClub
好期待

紙紥usb+50周年 boxset

佛系diutv 緣份嚟到自然會出歌

純粹想讚下ian咋我 無話特別迷邊個
不過咁多人負評 唔關ian事啦 關個女人事
原因係唱維穩歌？ 嗰首歌淨係記得有比鳥了份
我po咗垃圾歌手係我錯

不過ian感覺唱都進步咗
期待團歌

啦啦隊姐無事嘅
其實sell熱血都好夠做唔要愛情line都得

認同佢唱歌係有進步，啲音實咗冇咁飄。
個人覺得逼得寵物太緊最有驚喜
有幾首佢以前都唱過，但係對比起之前，呢個live明顯進步咗。
希望佢可以繼續keep住，跳唱都子彈上好，咁先對得住自己擁有嘅機會㗎嘛

其實比起鯨落更想要團歌，DiuTv今次出團歌唔該宣傳得好好睇睇，等咗七個月啦屌

利申：係Hellos但唔盲撐

其實佢真係有趁呢段時間練過啲唱功嘅 好聽咗係要讚
[member]唔好話我地盲反啦[member]

唔係Stephy咩?

佢好似同sam?

6月第一個星期過咗一半了，團歌呢？

demo都唔知揀咗未

我好想俾錢買碟呀

推推呢個latest new先

隊長:錄咗音,準備排舞,6月頭拍mv,盡快發佈

都話咗年中lo

錄咗又唔出，成日便秘式出歌

6月31係6月30跳去7月1嗰一秒間
識穿越就可以聽新歌睇mv喇

【下月出歌】承諾新歌MV破300萬點擊 MIRROR除衫騷肌

咪同你地講咗下個月lo

你指出咗道嘅造星1仔仔呀
又播Error喇 播到爛都唔撚肯播鏡仔

地產仔 6月29日 9:30首播

Happy Friday
Shopping with Anson

覺得出席function嘅第一套outfit幾好睇
唔知教主拍完有無喺dmop跌錢呢

【6月6號《MIRROR頻道》最終回】
開心嘅時間過得特別快，又係時候講拜拜。最後一集MIRROR 12位成員為大家送上最後歡樂，講下撩妹金句搞下爛gag……

今晚最後一集咁突然既......
鏡仔終於齊人啦

cls,點解唔早啲講

睇佢地件衫
應該上個月一日內兩組仔合共錄左四集
之後一齊錄最後一集

最後一集
好鍾意睇mirror頻道
Lee段時間唯一可以睇下仔仔聽下仔仔講嘢既渠道
咁就冇喇

個人認為後期仔仔主持既mirror頻道仲好睇過第二季mirror go

真心依半年靠星期六頂住咋
幾時推到MIRROR頻道第2季
就算唔係真電台 自己圍住拍片鳩吹一個月一兩次放係MIRROR yt都正啊
或者練舞時開個5分鐘10分鐘mirror ig live 鏡粉應該會開心到顛

我知係FF

是咪之後都冇機會睇仔喇
我唯一淨返既精神食糧呀屌
Mirror頻道好似早期mirror ig live
睇下班仔玩到癲聽下班仔9up好撚開心

嘩，6月原來已經去到第6日，團歌呢？

全部衫都好柒
睇到笑

Fashion 嘅嘢...只可以話我唔夠功力欣賞
呢啲浮誇look唔會喺平時著到出街

快樂嘅時光過得特別快 好掛住仔仔們啊

Feel到教主睇到阿專業人仕揀嘅衫嗰種尷尬
教主自己襯應該仲好睇
不過依然完美carry粉紅色

今晚會唔會疊晒聲？
都係睇 ig 清楚啲

Btw Jer同教主有咩拍？

覺得tiger好型

一齊 MIRROR頻道最終回fb live

我岩岩有睇到

好尷尬 好多dead air係咪因為好耐冇咁齊人做嘢

本身個主題已經搞唔掂
同埋佢地學識左唔好疊聲? 所以冇好似第一集咁high

講土味情話有返之前情人節段片個feel 幾正下次再見到mirror合體會係幾時

Mirror齊人

我記住咗 咩事啊老婆

下個月出歌就見到架啦
講到頹了

今集尷尬到睇唔落去

last表哥叫AK:你對返咪先

永續下個月

本身好期待佢哋今集嘅合體....... 可惜今集啲話題真係冷到🥶🥶🥶🥶 覺得好無聊，同埋係咪太耐冇合體？而家嘅感覺真係好似2group人咁😢😢 希望佢哋呢排排舞見返多啲可以有返之前嘅默契同團魂🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

六月團歌唔好再甩底喇

姜仔不嬲講嘢都好似有文化差異咁嫁啦
之前果d 中意女仔冇心機
都係大家聽唔明

其實都唔係第一次溝通唔到
造星1已經係咁
嗰陣睇佢同其他人互動同做訪問真係笑死

佢社交經歷上同其他人唔同，都理解到嘅

依個先係真既佢
佢對出面既人係迫住自己講野人地要聽得明
一係團度就咩都唔理又唔使經腦諗到咩就出直

好似好咗

係呀！我有睇過佢同狗毛一齊做嗰個訪問真係可愛到極點

我英文名係.....我冇英文名

佢點解腫咗咁多
星一明明好靚仔
越嚟越普通

壓力？水腫？
定因為依前做dancer多做運動keep 到

可能係 因為自從無做dancer後 佢之前拍mv都要專登減肥keep fit

好耐無見過MIRROR齊人
今集重點係dead air

新fans 表示
Edan我愛你呀！！！！
你叫老婆嗰吓我真係心動咗
追返之前啲電台佢地笑你個嘴怪
我覺得唔怪！！就算露牙肉都好cute

網軍大隊歡迎你
團欺呂爵安俾人mean係正常 佢做咩都心動
不過通常好少聽到佢懶sweet咁叫fans 俾機會你ff吓啦

其實佢真人極瘦,係唔知點解塊面好肥好包

諗起pony

唔知幾時可以見真人呢

忽發其想，今次mv會齊人12個人一齊拍㗎可十二個缺一不可

啱啊 MIRROR永遠都只會係 楊樂文陳瑞輝王智德邱士縉江𤒹生柳應廷陳卓賢盧瀚霆李駿傑呂爵安姜濤邱傲然 依12個人
學仔仔話 多一個 無論嗰個係邊個 都唔會再係大家心目中既MIRROR
鏡粉等咗大半年 係希望見到12個仔既MIRROR有首好歌拍個好MV啦

麻煩睇清楚大家嘅檔期先viu啲careless mistakes永遠唔會令你失望

會
不過有人得一秒，有人有1分鐘

見到姜ig story
班仔真係連緊舞拍mv
希望快d出
btw anson lo喺姜b story後尾好可愛

依個時候新入坑算幸福架啦 應該唔使等好耐
6月叫好有希望

開心到轉圈圈好可愛

連細貓都上埋chill club榜
MIRROR呢？

仲有公益金

Mv就一定會齊人拍既

不過剪接完出嚟鏡頭平唔平均又係另一回事喇
皮皮 大表哥 因ton會唔會又5秒都冇呢

有單人鏡頭已經好好

得句"bye bye bye bye bye bye bye bye"
之後就....
無之後喇

姜濤啲wallpaper好正

想脫粉

唔係呀嘛 大王樣又唔得又唔識唱唔識跳 仲衰十一
VIUTV諗梗乜

即番個po上嚟先屌佢老味
真係加佢兩個
我永不支持mirror

我前年收到風mirror舊年年中出大碟
今年年中開第二場個唱
仲有mirror go 3
我d料猛唔猛？

希望加埋花姐自己入去啦，佢咁鍾意跳舞

呢個風由星2未完已經傳緊啦

ViuTV永遠只會製造恐慌鏡粉有邊日唔擔心Mirror幾時散，次次出func去concert都係當最後一次咁去，從來都無有過安全感

ViuTV你真係加兩大廢契入Mirror，麻煩你自己出面開Post講Mirror feat.兩大廢契

無人想討論呢兩件垃圾

時間證明我可以你可以個日我曾孫應該都有孫

我寧願有人走，少過12個都唔要加新人

麻煩搞返清楚個concept先，fans係因為鐘意呢12個仔先鐘意Mirror，而唔係鐘意Mirror先鐘意呢12個仔，就算呢12個仔有人要退團都唔需要加新人入嚟仲要俾無樣無實力嘅廢契真係唔洗啦唔該

你係都要捧佢地，咪將佢兩個組成新組合算啦，Mirror容唔落呢兩尊大佛呀

即刻推番個post

全民造星II 大王歐鎮灝同14歲粉絲上酒店相流出

你老味 個朵臭撚到咁 viu仲夠膽死簽佢入mirror

whole picture真係唔容易睇 連碟都未出就轉人
要走嗰啲好似冇出過道咁
雖然自己都有特別鍾意嘅成員 但始終覺得呢十二個人先係我鍾意嘅Mirror
多一個定少一個都唔想

當班仔係AKB咩
不停加減人
起碼AKB嗰啲係光榮畢業
如果班仔喺concert當畢業
即刻粉轉黑

重點花蛆唔係秋元康

流行經典都上喇
Mirror 唔好話表演 連mv都無得喺自己台嘅音樂節目播
對viutv唔可以有期望

本來已經唔撚記得依兩件廢物 一提又火都嚟
屌 直頭要日日推個po上去啦 喺其他台開㖭呀
另一件廢物好似係上堂唔俾錢吓嘛
樣衰格衰又無料 連喺Mirror身邊出現都無資格呀

你哋做乜加密
等所有人知道鏡粉係好唔撚妥依兩個柒頭呀

講真加佢哋 寧願Mirror摺埋
唔好整到唔三唔四 支持唔係 唔支持又唔係
出solo繼續出solo 其他就睇吓有無嘢拍
反正依半年都係咁過 公司同經理人都無理過Mirror

講返正題
兩件廢物躝啦 唔好再喺九展出現呀 屌你老味

Diu呢個時間放風
唔係6月個MV有份呀嘛

我都唔明點解要加密
都講過幾次話鬧垃圾diutv同花蛆d留言係唔使加密
我地又冇鬧錯佢地，點解唔可以公開俾其他人睇

再講多一次
真係加兩隻廢契去mirror我一定會狙擊到底
廢巴同大王肯定有好多黑材料

有次兩條廢契同外星三少女跟肥仔學跳舞
睇片都要zoom大個mon淨係側埋睇一邊
佢哋連出現係鏡仔隔離嘅資格都無呀
話要加人入mirror吹咗超過大半年
每次一提親都係清一色全屌
如果diutv同花蛆咁都聽唔到
繼續一意孤行唔理民意真係林奠無誤
加兩條廢契係咪想mirror死快啲
我咁乖咁聽話到時一定幫手撥行佢

如果出碟呀 官方fc呀 小組歌呀
果d風吹撚左咁耐都唔實現
Mirror加人減人全世界怒屌lee d就會實現
Diutv lee個名真係名不虛傳

如果舊年有出碟 12個仔都有job有機會試完一輪
真係唔得或者班仔有自己打算想走 我都覺得ok
依家好似純粹浪費咗2年青春咁 仲要幫2個廢契抬轎 會唔會太離譜
由造星2到依家真係無見過咩人讚廢契 花蛆死都攬實唔知為咩
如果真係換人 寧願Mirror解散算 唔係原本12人已經唔係Mirror

望返轉頭其實唔開官方FC係咪計畫一部分 由頭到尾根本唔想要團飯
反正唯飯點都會繼續追 diutv繼續吸金 又唔會阻住花蛆捧廢契呢啲whole picture

Diutv你睇住嚟啦 你敢係mirror加呢兩條廢契
芝娃娃歐鎮浩同廢巴窿吳啟羊
佢地兩個將會被長期狙擊到無期
到時你地所捧嘅全港最紅嘅男子組合就咁毀於一旦

如果真係加廢契s真係可以脫飯了
集體脫飯花蛆英明

佢唔撚捧哂12個就咪撚簽哂佢地啦
簽幾個佢覺得掠到錢嘅咪算囉
佢覺得呢2條廢契搵到錢咪簽飽佢

迫我地轉黑粉？

哇！
終於拍 MV 喇！
睇嚟 concert 有嘢表演喇

大碟同小組歌繼續Mirror 404 Not Found

太多不能盡錄

兩年約有半年重新參加造星
半年被雪藏
真心如果完約唔續都好應該
但mirror根本打從一開始就太多人
有人走 唔等於要加人入囉

唔需要亦都冇必要加人
加邊個入黎都唔係當初應承鏡粉既嗰「一秒間」 diu到底明唔明

啲仔話 想以後一講香港男團就諗起MIRROR
其實個目標唔係ff望得到架 唔該diu望遠啲個whole picture
鏡粉都係想陪十二個仔一齊行上紅館 行上叱咤台拎獎個日姐

anyway 今次首團歌等咗咁耐
希望可以loop爆啲數據 俾大家知道「MIRROR」既存在!

成軍嗰陣d fans都講到明唔會同意換人加人
唔同意好似akb咁玩法
黃慧君唔係秋元康，佢連秋元康一成嘅才華都冇
人地有料識玩先可以令到咁多個組合都可以賺錢同多人鍾意
但花蛆連一個組合都搞唔掂
而家仲諗住加嗰兩條廢契
咪撚再做經理人呀阻撚住晒

可能集體脫飯就係花蛆嘅whole picture

呢兩個星期一次過睇哂造星1同Mirror團綜
先岩岩開始追下Mirror既野
viutv唔係真係減人加人下嘛
減人你都可以話係完約/成員自己決定
但加兩個廢人入黎真係想自己搞死Mirror呢個名姐

whole picture可能係希望鏡粉集體脫團飯 專心追solo

佢加任何一件廢契我都會即刻脫
無眼睇

搞到啲人出出入入，當咗Mirror係公廁咩

西走邊兩個人？ stanley應該有份？

出道果陣花蛆好似講過係咁樣玩法

睇ig直覺覺得frankie tiger應該無分拍
Ak jeremy edan 姜 anson lo肯定有

你話咩冇份？mv都有啊

流料啦下嘛
廢巴都算
點會加個疑似衰11嘅黎倒米

唔係喎
睇story, Frankie坐係姜濤後面
Tiger都似係拍緊
唔會有人無得拍咁cls

Stanley琴日都有up story
本身見唔到皮皮up 勁驚佢無份
好彩今朝見到姜濤story佢係後面

點解會仲有concert
好大機會已經cancel咗

但係上次chill club記者會都有隊長

mirror個ig點解可以咁垃圾剩係選擇性地去幫某d仔仔做宣傳
楊樂文明明係隊長但越來越透明
真係cls
咪撚同我講話娛樂圈係咁殘酷
之所以咁殘酷都係你地班仆街造成
話緊你地呀黃慧君團隊

真係好耐冇入過黎mirror post 應該有差唔多半年
入到黎睇comment
黃慧君同viutv都係始終如一

聽到未呀姜糖

仲有成日都話廣告商指定要邊個仔，唔到佢話事

咁廣告商淨係識姜濤係咪Mirror一世嘅代言都要俾曬姜呀你都可以sell下其他仔姐，唔洗成隊一齊宣傳，但你分半隊宣傳一個product都唔係好過分姐下話而家被隱形啲仔分分鐘未入行個人工仲多過出道呀
無計啦，佢地地位連廢契都不如自然無人幫佢地舖路

姜嘅心態真係好好廿歲爆紅但而家仲做到不卑不亢呢種態度真係好難得
加油呀姜B，等你可以自信咁講付出同收入成正比嗰日

其實無期望過開到

姜b好乖好謙虛好可愛
但有部份姜糖真係影衰晒佢

其實我覺得lokman同alton返retroll會更開心

但搵唔到食

lokman可以玩舞台劇
alton做youtuber

喺Mirror曝光率低 都未必揾到食

其實我覺得隊長唔會走 信任的遊戲呢！！！
因仔都係因為有mirror先可以有做youtuber嘅底

其實覺得viutv應該比alton做下綜藝/主持
呢兩日睇緊mirror go第2季 覺得真係唔錯
投閒置散咁樣 真係為咩

2年啦, 仲信任的遊戲
毫無誠信可言, 走數list水蛇春咁長

望返走數list 真係好勁 一樣都冇實現到

Mirror to-do-list
(走數版)

1. 官方Fansclub
2. 第一隻大碟 (2019) (2020) (年中?)
3. 信任的遊戲
4. 搖滾校園
5. 小組歌
6. 兩場Concert (1/8、2/8)
7. Mirror Go 3
8. 三年內打造Jer做第二個陳奕迅
9. 第五首團歌 (四月) (五月) (下個月?)
10. 姜B台灣拍劇
11. 教主大表哥台灣拍劇

所以如果有仔走人 身為鏡粉一定會唔開心 但唔會反感 因為知道公司垃圾
但如果迫fans睇多兩舊垃圾 就真係狙擊到永遠
先唔講兩舊野幾多黑料 單單係12個人咁有實力你都唔夠資源培養佢地既時候
竟然放棄佢地捧兩個廢既 請問diu點做生意 識唔識計下個成本與回報?

因為同viutv簽咗約 唔可以用自己原名同樣出現喺其他平台

求有人話我知呢啲全部都係流料
我唔要換兩舊垃圾入黎

呢兩條廢契唱唔得，跳唔得，冇樣冇才華，重點係
冇觀衆緣呀

咁想棒佢哋開隊2人組合自己出道啦好嘛？！唔好搞mirror呀

信任的遊戲化左灰好耐
舊數未清，又開張「搖滾校園亅嘅空頭支票

係喎！12人拍既劇！！

lokman唱歌都唔差
根本就唔應該浪費佢

絲打好慷慨

日行一善

唔拍MV都有嘢表演㗎 咪繼續唱別人的歌掠水囉
Con咩cert吖 隔位坐 間開企呀 仲有一大堆solo
其實鏡仔仲記唔記得表演過三次嘅Reflection點跳

契仔排名坐季望亞㗎

講到靚仔同跳舞叻咪好囉
你唔攞唔靚仔跳舞無咁好又少啲fans嘅嚟比較
你咁講 又醒起橙色藥妝店係點揀人呢 定係經理人sell㗎

依度個風同有人走 有人選 源頭都係同一位師兄
唔知點解已經去到以為依個 原來係嗰個
如果搞男團係同人簽兩年約即係分明無心搞啦
無撚嘢呀 仆街到擺明玩人兩年
咁做乜要同乞衣Viutv簽約

頂你地啦
我而家對香港d星都唔敢太有要求
啱音唔走音就當ok

真係唔明點解唔可以俾LM做下D 綜藝節目主持? 話哂都係造星季軍, VIU捧冠亞軍做歌星, 季軍可以捧造其他星啦, LM都可以搞笑. 唔係就咁投閒閣置囉

佢經理人公司係 上騰制作
簽viu 2年係佢?

佢未參加造星一之前已經簽左

容穎賢係咪表弟

係呀
有埋圖介紹

佢同表弟 本身係2人組合出道
造星2 viu 都有還人情債
但都捧唔起 表弟

ViuTV 對表弟都仁至義盡啦
捧到咁明顯但都捧唔起無辦法啦咁

我其實係話星座撚喺經理人契仔排名榜坐季望亞
至於契仔之首梗係攬住過世啦

遲啲仲有得主持節目喎
自己又出歌
都係唔好講佢 佢係Mirror成員同門師弟咋

今晚viu又推姜b上新節目

紅館見~永不解散!

好過無見佢地好掛住佢地

頭先係度重溫都覺得個感覺好新奇

嗰期AK應該去咗日本拍打天下?!
咁Edan去咗邊?!
好想睇到下個月新歌有齊人訪問

edan個日去咗畢業禮 成堆訪問都冇佢地份
好掛住靚靚仔仔排排坐既佢地
就算依家少公開活動特別12個一齊 但都唔該安排多啲非公開活動啦

而家成日loop以前啲liveloop到識背啦

新歌出個日齊人開次live都唔過份啊

鏡粉真係食屎大

Mirror個名永不解散，但係可能成員已經180度變動

[VIUTV全民造星]12人男子組合MIRROR討論區（35）